[{"codi": "251902", "nom": "Sal\u00e0s de Pallars", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "329256.4381", "utm_y": "4675446.6270", "longitud": "0.931464895", "latitud": "42.21254512", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.931464895, 42.21254512]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "268", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "172142", "nom": "Vilabertran", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "498325.7811", "utm_y": "4681260.8200", "longitud": "2.979693865", "latitud": "42.28356246", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.979693865, 42.28356246]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "190", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "250334", "nom": "Artesa de Lleida", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "308465.3458", "utm_y": "4602555.5700", "longitud": "0.703394598", "latitud": "41.55174258", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.703394598, 41.55174258]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "607", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "252192", "nom": "Tarroja de Segarra", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "356664.0697", "utm_y": "4621288.2730", "longitud": "1.276541600", "latitud": "41.73048601", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.2765416, 41.73048601]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "881", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "171518", "nom": "Riumors", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "503550.7047", "utm_y": "4674962.2420", "longitud": "3.043026927", "latitud": "42.22682952", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.043026927, 42.22682952]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "273", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170852", "nom": "Jafre", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "500890.0761", "utm_y": "4657766.5830", "longitud": "3.010759556", "latitud": "42.07196555", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.010759556, 42.07196555]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "83", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430347", "nom": "Br\u00e0fim", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "361052.6869", "utm_y": "4569917.1600", "longitud": "1.341136631", "latitud": "41.26873802", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.341136631, 41.26873802]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "355", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "082606", "nom": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "431884.0134", "utm_y": "4598424.6670", "longitud": "2.183444726", "latitud": "41.53457583", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.183444726, 41.53457583]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "682", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250479", "nom": "Bellcaire d'Urgell", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "325887.8635", "utm_y": "4625165.2800", "longitud": "0.905573979", "latitud": "41.75923890", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.905573979, 41.7592389]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "815", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081402", "nom": "Navarcles", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "408859.1623", "utm_y": "4622780.8790", "longitud": "1.903759781", "latitud": "41.75162689", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.903759781, 41.75162689]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "865", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "080996", "nom": "Guardiola de Bergued\u00e0", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "407485.0359", "utm_y": "4676279.4430", "longitud": "1.878810946", "latitud": "42.23322071", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.878810946, 42.23322071]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "181", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "172001", "nom": "Tortell\u00e0", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "469442.6574", "utm_y": "4675692.5020", "longitud": "2.629675788", "latitud": "42.23281673", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.629675788, 42.23281673]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "354", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "431665", "nom": "Vilallonga del Camp", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "349594.6226", "utm_y": "4563773.2370", "longitud": "1.205916871", "latitud": "41.21136969", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.205916871, 41.21136969]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "458", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "250997", "nom": "Golm\u00e9s", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "327839.5674", "utm_y": "4611049.9120", "longitud": "0.933110148", "latitud": "41.63260825", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.933110148, 41.63260825]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "798", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "431299", "nom": "Riudoms", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "336412.5420", "utm_y": "4555872.3250", "longitud": "1.050870857", "latitud": "41.13768340", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.050870857, 41.1376834]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "517", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "170577", "nom": "Cor\u00e7\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "501432.5019", "utm_y": "4648646.2170", "longitud": "3.017294311", "latitud": "41.98982108", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.017294311, 41.98982108]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "2", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "172155", "nom": "Vilablareix", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "482930.4420", "utm_y": "4644553.3510", "longitud": "2.794042045", "latitud": "41.95277439", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.794042045, 41.95277439]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "894", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "171208", "nom": "Palau-saverdera", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "512207.7862", "utm_y": "4683913.1900", "longitud": "3.148120570", "latitud": "42.30735638", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.14812057, 42.30735638]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "254", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171100", "nom": "Mont-ras", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "512002.4490", "utm_y": "4639541.1230", "longitud": "3.144717363", "latitud": "41.90772390", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.144717363, 41.9077239]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "674", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "250766", "nom": "Cogul, el", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "307055.7792", "utm_y": "4593146.6060", "longitud": "0.689520695", "latitud": "41.46672232", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.689520695, 41.46672232]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "601", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "431763", "nom": "Vimbod\u00ed i Poblet", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "337086.8416", "utm_y": "4585031.2900", "longitud": "1.051107112", "latitud": "41.40032600", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.051107112, 41.400326]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "722", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "250019", "nom": "Abella de la Conca", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "342356.4132", "utm_y": "4669446.4560", "longitud": "1.091706045", "latitud": "42.16128710", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.091706045, 42.1612871]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "361", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "171903", "nom": "Seriny\u00e0", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "478982.5201", "utm_y": "4668644.5790", "longitud": "2.745542768", "latitud": "42.16965629", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.745542768, 42.16965629]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "308", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "081653", "nom": "Pobla de Claramunt, la", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "389528.9688", "utm_y": "4601219.9930", "longitud": "1.675296009", "latitud": "41.55502231", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.675296009, 41.55502231]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "662", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171582", "nom": "Sant Climent Sescebes", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "498356.8168", "utm_y": "4690745.3060", "longitud": "2.980043309", "latitud": "42.36898126", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.980043309, 42.36898126]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "390", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430213", "nom": "Barber\u00e0 de la Conca", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "351852.2060", "utm_y": "4585879.6010", "longitud": "1.227449026", "latitud": "41.41081942", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.227449026, 41.41081942]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "208", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "171117", "nom": "Navata", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "488490.6788", "utm_y": "4674628.3560", "longitud": "2.860538506", "latitud": "42.22374573", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.860538506, 42.22374573]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "359", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "251109", "nom": "Guissona", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "357761.9545", "utm_y": "4627282.3880", "longitud": "1.288303003", "latitud": "41.78464838", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.288303003, 41.78464838]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "773", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "081120", "nom": "Manlleu", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "440667.4181", "utm_y": "4650017.6810", "longitud": "2.283578064", "latitud": "41.99993910", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.283578064, 41.9999391]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "31", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "170372", "nom": "Campelles", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "429194.6493", "utm_y": "4682864.8180", "longitud": "2.141072148", "latitud": "42.29479352", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.141072148, 42.29479352]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "261", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "430995", "nom": "Palma d'Ebre, la", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "304530.6208", "utm_y": "4572746.5930", "longitud": "0.665882597", "latitud": "41.28250815", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.665882597, 41.28250815]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "561", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "081712", "nom": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "419560.6937", "utm_y": "4651192.6380", "longitud": "2.028590923", "latitud": "42.00864672", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.028590923, 42.00864672]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "498", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081923", "nom": "Santpedor", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "403537.1809", "utm_y": "4626364.9250", "longitud": "1.839177662", "latitud": "41.78327337", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.839177662, 41.78327337]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "770", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "170209", "nom": "Bescan\u00f3", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "478734.5985", "utm_y": "4645966.8560", "longitud": "2.743365182", "latitud": "41.96540335", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.743365182, 41.96540335]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "38", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "251977", "nom": "Sant Guim de la Plana", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "360731.1031", "utm_y": "4624821.2480", "longitud": "1.324595827", "latitud": "41.76301707", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.324595827, 41.76301707]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "822", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "251945", "nom": "Sant Ramon", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "363507.7187", "utm_y": "4620501.8700", "longitud": "1.358975924", "latitud": "41.72461029", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.358975924, 41.72461029]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "99", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "430424", "nom": "Castellvell del Camp", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "340380.5838", "utm_y": "4560546.3030", "longitud": "1.096907219", "latitud": "41.18055339", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.096907219, 41.18055339]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "474", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "080790", "nom": "Estany, l'", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "426344.2862", "utm_y": "4635568.7670", "longitud": "2.112454961", "latitud": "41.86860715", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.112454961, 41.86860715]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "639", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "170741", "nom": "Forti\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "503335.3240", "utm_y": "4676694.7790", "longitud": "3.040426933", "latitud": "42.24243421", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.040426933, 42.24243421]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "215", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171805", "nom": "Santa Coloma de Farners", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "472011.3490", "utm_y": "4634453.4180", "longitud": "2.662775243", "latitud": "41.86149583", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.662775243, 41.86149583]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "634", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "170010", "nom": "Agullana", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "487356.8210", "utm_y": "4693545.3940", "longitud": "2.846385617", "latitud": "42.39409786", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.846385617, 42.39409786]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "396", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "172095", "nom": "Vall-llobrega", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "510533.4242", "utm_y": "4636520.1290", "longitud": "3.126951014", "latitud": "41.88053534", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.126951014, 41.88053534]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "649", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430862", "nom": "Montblanc", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "346250.3161", "utm_y": "4582215.1930", "longitud": "1.161386523", "latitud": "41.37677696", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.161386523, 41.37677696]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "783", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "430287", "nom": "Bisbal del Pened\u00e8s, la", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "373355.7143", "utm_y": "4570996.0680", "longitud": "1.487744296", "latitud": "41.28047573", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.487744296, 41.28047573]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "253", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "430483", "nom": "Corbera d'Ebre", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "288148.7528", "utm_y": "4550450.3510", "longitud": "0.478153650", "latitud": "41.07772916", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.47815365, 41.07772916]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "171", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "170890", "nom": "Llagostera", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "491016.6056", "utm_y": "4630775.1460", "longitud": "2.891817464", "latitud": "41.82881009", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.891817464, 41.82881009]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "678", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "252398", "nom": "Valls de Valira, les", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "372950.6394", "utm_y": "4693020.2610", "longitud": "1.456737734", "latitud": "42.37908342", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.456737734, 42.37908342]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "332", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "081234", "nom": "Molins de Rei", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "417759.8903", "utm_y": "4585138.7540", "longitud": "2.015962183", "latitud": "41.41359396", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.015962183, 41.41359396]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "723", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "081960", "nom": "Sant Andreu de la Barca", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "414083.9157", "utm_y": "4589223.7880", "longitud": "1.971403604", "latitud": "41.44999966", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.971403604, 41.44999966]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "663", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "081542", "nom": "Pacs del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "388674.2443", "utm_y": "4579744.5060", "longitud": "1.669009697", "latitud": "41.36151537", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.669009697, 41.36151537]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "33", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "259059", "nom": "Ribera d'Ondara", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "361880.9904", "utm_y": "4609771.2160", "longitud": "1.341908077", "latitud": "41.62771708", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.341908077, 41.62771708]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "755", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "080771", "nom": "Esplugues de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "423737.8689", "utm_y": "4581087.7020", "longitud": "2.087992375", "latitud": "41.37769777", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.087992375, 41.37769777]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "830", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "082129", "nom": "Sant Feliu Sasserra", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "418974.3397", "utm_y": "4644110.8360", "longitud": "2.022486759", "latitud": "41.94481219", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.022486759, 41.94481219]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "39", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "250674", "nom": "Castelldans", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "313472.2811", "utm_y": "4596299.0160", "longitud": "0.765325275", "latitud": "41.49661329", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.765325275, 41.49661329]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "692", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "251826", "nom": "Puigverd de Lleida", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "310955.8496", "utm_y": "4601596.5890", "longitud": "0.733536105", "latitud": "41.54370384", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.733536105, 41.54370384]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "666", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "250432", "nom": "Vall de Bo\u00ed, la", "codi_comarca": "05", "nom_comarca": "Alta Ribagor\u00e7a", "utm_x": "319281.6712", "utm_y": "4708146.6920", "longitud": "0.800461177", "latitud": "42.50458673", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.800461177, 42.50458673]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "321", ":@computed_region_wvic_k925": "3"}, {"codi": "250045", "nom": "Alam\u00fas, els", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "311583.6606", "utm_y": "4609580.1800", "longitud": "0.738550669", "latitud": "41.61570667", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.738550669, 41.61570667]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "860", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "251207", "nom": "Lleida", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "302272.9144", "utm_y": "4609721.9510", "longitud": "0.626842574", "latitud": "41.61473059", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.626842574, 41.61473059]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "875", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "251266", "nom": "Llavors\u00ed", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "352821.7111", "utm_y": "4706565.4350", "longitud": "1.208870332", "latitud": "42.49746019", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.208870332, 42.49746019]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "333", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "430154", "nom": "Arbol\u00ed", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "328105.6188", "utm_y": "4567646.4060", "longitud": "0.948646721", "latitud": "41.24195886", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.948646721, 41.24195886]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "392", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "171292", "nom": "Pedret i Marz\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "505660.7786", "utm_y": "4684221.2400", "longitud": "3.068686953", "latitud": "42.31020582", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.068686953, 42.31020582]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "255", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171334", "nom": "Planes d'Hostoles, les", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "461681.4967", "utm_y": "4656090.5300", "longitud": "2.536909351", "latitud": "42.05593631", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.536909351, 42.05593631]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "82", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "170280", "nom": "Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "473817.1362", "utm_y": "4639242.6500", "longitud": "2.684319914", "latitud": "41.90469290", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.684319914, 41.9046929]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "920", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "251538", "nom": "Omellons, els", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "329726.6661", "utm_y": "4596398.2210", "longitud": "0.959906850", "latitud": "41.50112440", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.95990685, 41.5011244]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "705", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "252120", "nom": "Sunyer", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "299130.8162", "utm_y": "4599596.6760", "longitud": "0.592549540", "latitud": "41.52282505", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.59254954, 41.52282505]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "785", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "171740", "nom": "Sant Miquel de Campmajor", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "473914.9017", "utm_y": "4663791.1670", "longitud": "2.684407451", "latitud": "42.12579254", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.684407451, 42.12579254]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "313", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "430944", "nom": "M\u00f3ra la Nova", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "302723.8220", "utm_y": "4552533.2910", "longitud": "0.650840627", "latitud": "41.10014239", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.650840627, 41.10014239]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "197", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "171962", "nom": "Terrades", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "486731.7488", "utm_y": "4684220.3840", "longitud": "2.839005502", "latitud": "42.31010567", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.839005502, 42.31010567]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "242", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171693", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Ramis", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "486705.5168", "utm_y": "4653636.3370", "longitud": "2.839385619", "latitud": "42.03465426", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.839385619, 42.03465426]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "150", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082482", "nom": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "435818.1181", "utm_y": "4611464.6580", "longitud": "2.229205451", "latitud": "41.65234558", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.229205451, 41.65234558]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "790", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "252477", "nom": "Vilam\u00f2s", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "313931.8688", "utm_y": "4735296.7740", "longitud": "0.726519814", "latitud": "42.74763184", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.726519814, 42.74763184]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "327", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "083089", "nom": "Viver i Serrateix", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "398763.3121", "utm_y": "4644582.9900", "longitud": "1.778623024", "latitud": "41.94672926", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.778623024, 41.94672926]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "12", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "080961", "nom": "Granollers", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "440575.0878", "utm_y": "4606509.6130", "longitud": "2.286822072", "latitud": "41.60808662", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.286822072, 41.60808662]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "560", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "171328", "nom": "Peralada", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "500658.5089", "utm_y": "4683965.8760", "longitud": "3.007989950", "latitud": "42.30792626", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.00798995, 42.30792626]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "238", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170329", "nom": "Cadaqu\u00e9s", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "522741.7868", "utm_y": "4681818.1070", "longitud": "3.275849152", "latitud": "42.28825155", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.275849152, 42.28825155]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "183", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431711", "nom": "Vila-seca", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "344233.5157", "utm_y": "4552732.0420", "longitud": "1.144805793", "latitud": "41.11094923", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.144805793, 41.11094923]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "231", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "082074", "nom": "Sant Esteve de Palautordera", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "453006.1868", "utm_y": "4617015.5360", "longitud": "2.435177772", "latitud": "41.70353973", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.435177772, 41.70353973]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "614", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "431515", "nom": "Torre de Fontaubella, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "320711.5095", "utm_y": "4554767.4430", "longitud": "0.864236158", "latitud": "41.12442120", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.864236158, 41.1244212]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "199", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "250637", "nom": "Canejan", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "315181.9469", "utm_y": "4745346.7800", "longitud": "0.738490358", "latitud": "42.83836792", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.738490358, 42.83836792]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "176", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "251333", "nom": "Maials", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "291252.6693", "utm_y": "4582269.2960", "longitud": "0.504199067", "latitud": "41.36488195", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.504199067, 41.36488195]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "848", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "083008", "nom": "Viladecavalls", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "412803.0027", "utm_y": "4600934.8160", "longitud": "1.954375361", "latitud": "41.55533046", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.954375361, 41.55533046]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "697", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "170427", "nom": "Capmany", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493490.8990", "utm_y": "4691152.6800", "longitud": "2.920941486", "latitud": "42.37262459", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.920941486, 42.37262459]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "384", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170062", "nom": "Alp", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "408406.6855", "utm_y": "4691845.9900", "longitud": "1.887513138", "latitud": "42.37349819", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.887513138, 42.37349819]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "407", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "082690", "nom": "Seva", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "440245.2819", "utm_y": "4632110.6560", "longitud": "2.280295766", "latitud": "41.83863507", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.280295766, 41.83863507]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "750", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "259025", "nom": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "337654.9883", "utm_y": "4602766.6000", "longitud": "1.053125669", "latitud": "41.56009925", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.053125669, 41.56009925]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "599", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "252326", "nom": "Torres de Segre", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "292499.1392", "utm_y": "4601156.3800", "longitud": "0.512600714", "latitud": "41.53516991", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.512600714, 41.53516991]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "562", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430786", "nom": "Masdenverge", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "291513.0301", "utm_y": "4510099.3950", "longitud": "0.531709388", "latitud": "40.71544069", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.531709388, 40.71544069]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "202", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "430056", "nom": "Alcover", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "346720.5084", "utm_y": "4569526.8470", "longitud": "1.170205538", "latitud": "41.26263186", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.170205538, 41.26263186]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "292", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "172116", "nom": "Verges", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "503861.5654", "utm_y": "4656487.2110", "longitud": "3.046671526", "latitud": "42.06043381", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.046671526, 42.06043381]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "141", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430580", "nom": "Figuera, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "309879.6494", "utm_y": "4565273.2330", "longitud": "0.732035727", "latitud": "41.21651919", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.732035727, 41.21651919]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "451", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170708", "nom": "Fontanilles", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "508976.5306", "utm_y": "4650885.1630", "longitud": "3.108405998", "latitud": "42.00993664", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.108405998, 42.00993664]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "125", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "170754", "nom": "Garrig\u00e0s", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "496213.6653", "utm_y": "4671261.2920", "longitud": "2.954141859", "latitud": "42.19349642", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.954141859, 42.19349642]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "282", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171352", "nom": "Pont de Molins", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493863.7638", "utm_y": "4684714.3310", "longitud": "2.925538693", "latitud": "42.31464308", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.925538693, 42.31464308]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "245", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "251351", "nom": "Miralcamp", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "323355.9178", "utm_y": "4608046.5050", "longitud": "0.880202090", "latitud": "41.60459409", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.88020209, 41.60459409]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "545", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "250194", "nom": "Almacelles", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "286818.2641", "utm_y": "4623150.0870", "longitud": "0.436732426", "latitud": "41.73158197", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.436732426, 41.73158197]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "827", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "439044", "nom": "Aldea, l'", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "299087.7533", "utm_y": "4513273.6730", "longitud": "0.620293809", "latitud": "40.74589422", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.620293809, 40.74589422]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "216", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "171557", "nom": "Salt", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "482771.8501", "utm_y": "4647027.4080", "longitud": "2.792056075", "latitud": "41.97505395", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.792056075, 41.97505395]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "23", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "250791", "nom": "Cubells", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "330421.1362", "utm_y": "4635444.4940", "longitud": "0.957133340", "latitud": "41.85274554", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.95713334, 41.85274554]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "651", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081081", "nom": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "436576.0635", "utm_y": "4604125.6400", "longitud": "2.239084658", "latitud": "41.58630762", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.239084658, 41.58630762]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "594", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "170084", "nom": "Angl\u00e8s", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "469981.4259", "utm_y": "4645045.4500", "longitud": "2.637779014", "latitud": "41.95681994", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.637779014, 41.95681994]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "896", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "081897", "nom": "Sant Pere Sallavinera", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "381287.1096", "utm_y": "4621508.0870", "longitud": "1.572465286", "latitud": "41.73652419", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.572465286, 41.73652419]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "787", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "250077", "nom": "Albat\u00e0rrec", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "300355.8601", "utm_y": "4605146.6750", "longitud": "0.605376149", "latitud": "41.57307862", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.605376149, 41.57307862]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "657", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "171365", "nom": "Pont\u00f3s", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493130.3732", "utm_y": "4670512.5470", "longitud": "2.916807482", "latitud": "42.18673195", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.916807482, 42.18673195]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "293", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080446", "nom": "Capellades", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "390365.3995", "utm_y": "4598529.7920", "longitud": "1.685814119", "latitud": "41.53091212", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.685814119, 41.53091212]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "708", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "082310", "nom": "Sant Pere de Ribes", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "397142.3954", "utm_y": "4568602.8200", "longitud": "1.772114573", "latitud": "41.26230332", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.772114573, 41.26230332]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "541", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "082704", "nom": "Sitges", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "400428.7148", "utm_y": "4565534.8550", "longitud": "1.811838248", "latitud": "41.23508519", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.811838248, 41.23508519]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "457", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "251214", "nom": "Les", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "312758.4569", "utm_y": "4742276.6970", "longitud": "0.709878949", "latitud": "42.81015343", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.709878949, 42.81015343]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "178", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "081509", "nom": "Or\u00eds", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "437056.4618", "utm_y": "4656520.7180", "longitud": "2.239282559", "latitud": "42.05822395", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.239282559, 42.05822395]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "100", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250539", "nom": "Benavent de Segri\u00e0", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "303155.8413", "utm_y": "4618556.0620", "longitud": "0.634522237", "latitud": "41.69445163", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.634522237, 41.69445163]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "593", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "082303", "nom": "Premi\u00e0 de Dalt", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "445126.0097", "utm_y": "4595284.5620", "longitud": "2.342461150", "latitud": "41.50731101", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.34246115, 41.50731101]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "947", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "251863", "nom": "Riner", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "377644.2545", "utm_y": "4641351.1450", "longitud": "1.524576147", "latitud": "41.91463777", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.524576147, 41.91463777]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "43", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "082883", "nom": "Torrelles de Foix", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "380353.5035", "utm_y": "4582870.6590", "longitud": "1.568940183", "latitud": "41.38847247", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.568940183, 41.38847247]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "721", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "252496", "nom": "Vilanova de l'Aguda", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "355068.9146", "utm_y": "4641356.3460", "longitud": "1.252463404", "latitud": "41.91086491", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.252463404, 41.91086491]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "49", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171714", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "482703.9561", "utm_y": "4685402.2400", "longitud": "2.790097926", "latitud": "42.32067057", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.790097926, 42.32067057]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "239", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082515", "nom": "Santa Margarida i els Monjos", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "388107.7862", "utm_y": "4575295.8010", "longitud": "1.663058723", "latitud": "41.32137517", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.663058723, 41.32137517]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "504", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "252154", "nom": "Talarn", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "326581.4122", "utm_y": "4672546.5810", "longitud": "0.899943075", "latitud": "42.18585502", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.899943075, 42.18585502]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "370", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "170293", "nom": "Boadella i les Escaules", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "488263.7691", "utm_y": "4686547.3760", "longitud": "2.857547428", "latitud": "42.33108746", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.857547428, 42.33108746]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "175", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430691", "nom": "Gratallops", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "313622.5581", "utm_y": "4562634.5090", "longitud": "0.777456951", "latitud": "41.19363821", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.777456951, 41.19363821]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "461", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "431726", "nom": "Vilaverd", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "347492.4068", "utm_y": "4577756.3420", "longitud": "1.177353406", "latitud": "41.33686977", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.177353406, 41.33686977]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "489", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "081629", "nom": "Hostalets de Pierola, els", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "397455.9620", "utm_y": "4598745.9290", "longitud": "1.770752125", "latitud": "41.53379831", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.770752125, 41.53379831]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "700", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "080522", "nom": "Castellar de n'Hug", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "418968.6244", "utm_y": "4681651.8940", "longitud": "2.017208352", "latitud": "42.28287514", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.017208352, 42.28287514]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "260", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "431055", "nom": "Piles, les", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "361657.4980", "utm_y": "4596016.2300", "longitud": "1.342395363", "latitud": "41.50383442", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.342395363, 41.50383442]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "888", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "081332", "nom": "Montmaneu", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "367918.2323", "utm_y": "4609482.0070", "longitud": "1.414420497", "latitud": "41.62613551", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.414420497, 41.62613551]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "903", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "170335", "nom": "Caldes de Malavella", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "484205.4273", "utm_y": "4631915.6510", "longitud": "2.809763769", "latitud": "41.83897595", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.809763769, 41.83897595]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "654", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "252213", "nom": "T\u00edrvia", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "355656.7296", "utm_y": "4708471.4160", "longitud": "1.242875431", "latitud": "42.51515105", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.242875431, 42.51515105]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "335", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "083054", "nom": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "391009.0313", "utm_y": "4578041.3860", "longitud": "1.697222865", "latitud": "41.34649761", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.697222865, 41.34649761]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "940", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "431114", "nom": "Pobla de Montorn\u00e8s, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "367014.6194", "utm_y": "4559820.0990", "longitud": "1.414486274", "latitud": "41.17882324", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.414486274, 41.17882324]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "465", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "431346", "nom": "Rourell, el", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "350619.4659", "utm_y": "4565252.1060", "longitud": "1.217774332", "latitud": "41.22487450", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.217774332, 41.2248745]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "454", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "172057", "nom": "Ullastret", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "505664.5177", "utm_y": "4649863.1870", "longitud": "3.068398309", "latitud": "42.00076286", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.068398309, 42.00076286]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "139", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080484", "nom": "Carme", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "385128.8219", "utm_y": "4598609.7620", "longitud": "1.623045210", "latitud": "41.53089786", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.62304521, 41.53089786]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "820", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430043", "nom": "Alcanar", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "286762.4333", "utm_y": "4491059.4590", "longitud": "0.481966932", "latitud": "40.54286380", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.481966932, 40.5428638]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "228", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "081189", "nom": "Masnou, el", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "443144.9831", "utm_y": "4592174.5720", "longitud": "2.319018119", "latitud": "41.47916172", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.319018119, 41.47916172]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "96", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "431592", "nom": "Vallfogona de Riucorb", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "352930.9237", "utm_y": "4602771.2730", "longitud": "1.236228855", "latitud": "41.56309674", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.236228855, 41.56309674]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "97", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "430120", "nom": "Altafulla", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "363786.0191", "utm_y": "4555820.4810", "longitud": "1.376896997", "latitud": "41.14227297", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.376896997, 41.14227297]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "518", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "250447", "nom": "Bassella", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "358748.3050", "utm_y": "4651839.3040", "longitud": "1.294293646", "latitud": "42.00590676", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.294293646, 42.00590676]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "7", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "431212", "nom": "Rasquera", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "297911.1401", "utm_y": "4541689.8210", "longitud": "0.597134391", "latitud": "41.00136649", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.597134391, 41.00136649]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "169", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "430574", "nom": "Febr\u00f3, la", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "332828.6549", "utm_y": "4571453.3770", "longitud": "1.003933683", "latitud": "41.27722074", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.003933683, 41.27722074]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "535", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "171886", "nom": "Selva de Mar, la", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "515406.8057", "utm_y": "4685820.2310", "longitud": "3.186985848", "latitud": "42.32447472", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.186985848, 42.32447472]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "247", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082975", "nom": "Veciana", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "374161.0315", "utm_y": "4612684.1270", "longitud": "1.488662991", "latitud": "41.65597683", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.488662991, 41.65597683]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "859", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171002", "nom": "Masarac", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "497731.8002", "utm_y": "4688745.3070", "longitud": "2.972460262", "latitud": "42.35096750", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.972460262, 42.3509675]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "236", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080919", "nom": "Gelida", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "405029.8948", "utm_y": "4588329.8550", "longitud": "1.863167973", "latitud": "41.44092894", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.863167973, 41.44092894]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "921", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "080305", "nom": "Cabrils", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "447249.0286", "utm_y": "4597368.5490", "longitud": "2.367716483", "latitud": "41.52622386", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.367716483, 41.52622386]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "712", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "250729", "nom": "Cervera", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "356080.4117", "utm_y": "4614115.9960", "longitud": "1.271257470", "latitud": "41.66580832", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.27125747, 41.66580832]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "900", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "170669", "nom": "Figueres", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "496774.3097", "utm_y": "4679445.6340", "longitud": "2.960886614", "latitud": "42.26720960", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.960886614, 42.2672096]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "191", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171096", "nom": "Montagut i Oix", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "466676.8920", "utm_y": "4675554.9030", "longitud": "2.596166170", "latitud": "42.23146439", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.59616617, 42.23146439]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "246", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "170097", "nom": "Arb\u00facies", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "459614.4610", "utm_y": "4629461.9820", "longitud": "2.513754625", "latitud": "41.81600431", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.513754625, 41.81600431]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "730", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "430640", "nom": "Gandesa", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "284784.6512", "utm_y": "4547698.6760", "longitud": "0.439107295", "latitud": "41.05208342", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.439107295, 41.05208342]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "205", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "080155", "nom": "Badalona", "codi_comarca": "13", "nom_comarca": "Barcelon\u00e8s", "utm_x": "437170.1396", "utm_y": "4588989.2020", "longitud": "2.247791638", "latitud": "41.45002603", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.247791638, 41.45002603]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "531", ":@computed_region_wvic_k925": "29"}, {"codi": "439018", "nom": "Deltebre", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "307665.1507", "utm_y": "4510125.4720", "longitud": "0.722777588", "latitud": "40.71960517", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.722777588, 40.71960517]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "217", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "430081", "nom": "Alfara de Carles", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "280930.2447", "utm_y": "4527996.7030", "longitud": "0.400259187", "latitud": "40.87375777", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.400259187, 40.87375777]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "207", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "080641", "nom": "Castellter\u00e7ol", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "426879.1884", "utm_y": "4622566.7420", "longitud": "2.120502990", "latitud": "41.75156183", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.12050299, 41.75156183]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "791", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081290", "nom": "Muntanyola", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "431759.7679", "utm_y": "4636603.3100", "longitud": "2.177584873", "latitud": "41.87840992", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.177584873, 41.87840992]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "25", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431671", "nom": "Vilanova d'Escornalbou", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "326758.2959", "utm_y": "4553349.2690", "longitud": "0.936622714", "latitud": "41.11296714", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.936622714, 41.11296714]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "180", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "251497", "nom": "Oliana", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "360342.3577", "utm_y": "4658500.3030", "longitud": "1.311948140", "latitud": "42.06615809", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.31194814, 42.06615809]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "353", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "170340", "nom": "Calonge i Sant Antoni", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "506294.4011", "utm_y": "4634354.1580", "longitud": "3.075838423", "latitud": "41.86107184", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.075838423, 41.86107184]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "748", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "082592", "nom": "Santa Maria de Palautordera", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "453907.1038", "utm_y": "4615838.0480", "longitud": "2.446096480", "latitud": "41.69298714", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.44609648, 41.69298714]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "635", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "431476", "nom": "Solivella", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "347804.9198", "utm_y": "4590971.3420", "longitud": "1.177765474", "latitud": "41.45590429", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.177765474, 41.45590429]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "600", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "080425", "nom": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "446156.1692", "utm_y": "4615995.5860", "longitud": "2.352943715", "latitud": "41.69391937", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.352943715, 41.69391937]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "922", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "171411", "nom": "Puigcerd\u00e0", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "411736.3821", "utm_y": "4698370.1940", "longitud": "1.926947695", "latitud": "42.43263033", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.926947695, 42.43263033]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "348", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "081249", "nom": "Mollet del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "434126.0170", "utm_y": "4598496.6500", "longitud": "2.210310853", "latitud": "41.53541184", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.210310853, 41.53541184]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "703", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "170767", "nom": "Garrigoles", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "502520.6025", "utm_y": "4661681.2290", "longitud": "3.030486814", "latitud": "42.10721936", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.030486814, 42.10721936]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "69", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "251235", "nom": "Lladorre", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "356418.1055", "utm_y": "4720282.8440", "longitud": "1.249167838", "latitud": "42.62161411", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.249167838, 42.62161411]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "315", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "171485", "nom": "Riudarenes", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "476456.2908", "utm_y": "4630045.3780", "longitud": "2.716505285", "latitud": "41.82193823", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.716505285, 41.82193823]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "683", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "250693", "nom": "Castell\u00f3 de Farfanya", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "311249.9846", "utm_y": "4632317.8080", "longitud": "0.727346844", "latitud": "41.82026728", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.727346844, 41.82026728]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "727", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081901", "nom": "Saldes", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "395706.5456", "utm_y": "4676011.0620", "longitud": "1.736147373", "latitud": "42.22932023", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.736147373, 42.22932023]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "267", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "430509", "nom": "Creixell", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "369185.2229", "utm_y": "4558549.9510", "longitud": "1.440627272", "latitud": "41.16773933", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.440627272, 41.16773933]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "472", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "430982", "nom": "Nulles", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "357161.1268", "utm_y": "4567855.0370", "longitud": "1.295178559", "latitud": "41.24949229", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.295178559, 41.24949229]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "375", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "259078", "nom": "Torrefeta i Florejacs", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "356578.3476", "utm_y": "4623949.9010", "longitud": "1.274869878", "latitud": "41.75443314", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.274869878, 41.75443314]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "673", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "250501", "nom": "Bellpuig", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "334402.3431", "utm_y": "4610123.0810", "longitud": "1.012110106", "latitud": "41.62565452", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.012110106, 41.62565452]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "753", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "430458", "nom": "Colldejou", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "322666.7691", "utm_y": "4552013.3410", "longitud": "0.888307781", "latitud": "41.10005832", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.888307781, 41.10005832]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "204", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "170221", "nom": "Bisbal d'Empord\u00e0, la", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "503161.4788", "utm_y": "4645258.1990", "longitud": "3.038149687", "latitud": "41.95930116", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.038149687, 41.95930116]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "28", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "171181", "nom": "Palam\u00f3s", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "510757.3458", "utm_y": "4632759.4940", "longitud": "3.129581349", "latitud": "41.84666081", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.129581349, 41.84666081]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "680", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "083041", "nom": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "388272.8277", "utm_y": "4582940.9740", "longitud": "1.663622541", "latitud": "41.39024459", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.663622541, 41.39024459]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "672", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "430705", "nom": "Guiamets, els", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "311305.4778", "utm_y": "4552496.5110", "longitud": "0.752965188", "latitud": "41.10184911", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.752965188, 41.10184911]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "201", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171404", "nom": "Port de la Selva, el", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "516849.2729", "utm_y": "4687391.7510", "longitud": "3.204538207", "latitud": "42.33859809", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.204538207, 42.33859809]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "177", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431482", "nom": "Tarragona", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "353446.6264", "utm_y": "4553261.8790", "longitud": "1.254358212", "latitud": "41.11743424", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.254358212, 41.11743424]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "230", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "080180", "nom": "Balsareny", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "406781.2532", "utm_y": "4635198.9140", "longitud": "1.876819518", "latitud": "41.86321312", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.876819518, 41.86321312]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "648", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "251116", "nom": "Guixers", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "389778.0118", "utm_y": "4665341.0430", "longitud": "1.666343154", "latitud": "42.13243407", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.666343154, 42.13243407]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "304", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "082830", "nom": "Tona", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "436012.2851", "utm_y": "4633411.6890", "longitud": "2.229175918", "latitud": "41.85002154", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.229175918, 41.85002154]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "729", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431750", "nom": "Vilalba dels Arcs", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "282582.4557", "utm_y": "4555435.7330", "longitud": "0.410194282", "latitud": "41.12112328", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.410194282, 41.12112328]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "459", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "081419", "nom": "Nav\u00e0s", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "407043.2844", "utm_y": "4639262.9190", "longitud": "1.879336762", "latitud": "41.89984083", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.879336762, 41.89984083]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "575", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "431205", "nom": "Querol", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "366110.8242", "utm_y": "4586989.1480", "longitud": "1.397736804", "latitud": "41.42331134", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.397736804, 41.42331134]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "533", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "252000", "nom": "Sarroca de Lleida", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "296355.7587", "utm_y": "4592596.6860", "longitud": "0.561683506", "latitud": "41.45912928", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.561683506, 41.45912928]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "944", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "080272", "nom": "Cabanyes, les", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "390414.8154", "utm_y": "4580852.9540", "longitud": "1.689614095", "latitud": "41.37173606", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.689614095, 41.37173606]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "104", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "170950", "nom": "Lloret de Mar", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "487319.4493", "utm_y": "4616325.9650", "longitud": "2.847602852", "latitud": "41.69861565", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.847602852, 41.69861565]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "751", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "082166", "nom": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "419528.7140", "utm_y": "4670933.7530", "longitud": "2.025486574", "latitud": "42.18641639", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.025486574, 42.18641639]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "274", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "430555", "nom": "Falset", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "317068.2924", "utm_y": "4557275.5090", "longitud": "0.820118665", "latitud": "41.14618499", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.820118665, 41.14618499]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "414", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "080082", "nom": "Argen\u00e7ola", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "370337.9773", "utm_y": "4606261.1460", "longitud": "1.444155159", "latitud": "41.59753198", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.444155159, 41.59753198]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "864", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "431325", "nom": "Rodony\u00e0", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "365925.7586", "utm_y": "4571080.5050", "longitud": "1.399037098", "latitud": "41.28003658", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.399037098, 41.28003658]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "350", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "259062", "nom": "Valls d'Aguilar, les", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "363306.5543", "utm_y": "4683746.3200", "longitud": "1.341832868", "latitud": "42.29395966", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.341832868, 42.29395966]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "395", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "171680", "nom": "Sant Joan de Mollet", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "495267.5393", "utm_y": "4654864.2740", "longitud": "2.942815805", "latitud": "42.04581194", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.942815805, 42.04581194]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "115", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082628", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "405395.4519", "utm_y": "4613267.7020", "longitud": "1.863615971", "latitud": "41.66555240", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.863615971, 41.6655524]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "752", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "250714", "nom": "Cava", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "383361.6087", "utm_y": "4686871.1720", "longitud": "1.584403220", "latitud": "42.32535337", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.58440322, 42.32535337]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "415", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "250925", "nom": "Floresta, la", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "326405.8420", "utm_y": "4597446.4660", "longitud": "0.919841953", "latitud": "41.50984771", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.919841953, 41.50984771]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "915", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "082938", "nom": "Vallcebre", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "402469.5336", "utm_y": "4673028.0060", "longitud": "1.818586195", "latitud": "42.20333326", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.818586195, 42.20333326]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "360", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "251399", "nom": "Montell\u00e0 i Martinet", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "392554.4104", "utm_y": "4690585.6060", "longitud": "1.695252157", "latitud": "42.36012031", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.695252157, 42.36012031]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "433", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "170268", "nom": "Borrass\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493906.6866", "utm_y": "4674545.3140", "longitud": "2.926166502", "latitud": "42.22305885", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.926166502, 42.22305885]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "262", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "252022", "nom": "Senterada", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "329976.6560", "utm_y": "4687887.3370", "longitud": "0.936534555", "latitud": "42.32467350", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.936534555, 42.3246735]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "439", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "430748", "nom": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "378818.3366", "utm_y": "4571176.0940", "longitud": "1.552917107", "latitud": "41.28293512", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.552917107, 41.28293512]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "324", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "082520", "nom": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "426959.8889", "utm_y": "4596387.7510", "longitud": "2.124669407", "latitud": "41.51579636", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.124669407, 41.51579636]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "891", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "080240", "nom": "Borred\u00e0", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "416861.0816", "utm_y": "4665325.6530", "longitud": "1.993986452", "latitud": "42.13563637", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.993986452, 42.13563637]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "320", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "081995", "nom": "Sant Bartomeu del Grau", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "431832.3885", "utm_y": "4647914.7440", "longitud": "2.177151812", "latitud": "41.98028526", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.177151812, 41.98028526]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "3", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "430751", "nom": "Margalef", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "311930.6325", "utm_y": "4572771.5370", "longitud": "0.754172771", "latitud": "41.28448996", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.754172771, 41.28448996]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "502", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170216", "nom": "Beuda", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "476056.6711", "utm_y": "4676145.4520", "longitud": "2.709811150", "latitud": "42.23712686", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.70981115, 42.23712686]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "233", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "430461", "nom": "Conesa", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "357424.8922", "utm_y": "4597739.2310", "longitud": "1.291294091", "latitud": "41.51860535", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.291294091, 41.51860535]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "806", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "251327", "nom": "Massoteres", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "359656.1301", "utm_y": "4628646.2620", "longitud": "1.310765521", "latitud": "41.79726476", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.310765521, 41.79726476]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "688", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "080018", "nom": "Abrera", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "408399.9631", "utm_y": "4596650.8420", "longitud": "1.902237925", "latitud": "41.51625790", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.902237925, 41.5162579]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "887", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "080765", "nom": "Esparreguera", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "405801.9785", "utm_y": "4599205.8660", "longitud": "1.870708537", "latitud": "41.53896619", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.870708537, 41.53896619]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "608", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "172023", "nom": "Tossa de Mar", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "494246.8372", "utm_y": "4618446.6970", "longitud": "2.930836887", "latitud": "41.71779758", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.930836887, 41.71779758]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "732", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "081537", "nom": "\u00d2rrius", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "446207.0516", "utm_y": "4600580.5620", "longitud": "2.354940460", "latitud": "41.55508453", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.35494046, 41.55508453]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "737", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "171254", "nom": "Pardines", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "435234.6731", "utm_y": "4684758.7750", "longitud": "2.214123574", "latitud": "42.31237460", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.214123574, 42.3123746]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "244", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "250978", "nom": "Fulleda", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "335005.8143", "utm_y": "4592046.3920", "longitud": "1.024311820", "latitud": "41.46305309", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.02431182, 41.46305309]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "530", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "080116", "nom": "Avi\u00e0", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "402819.4280", "utm_y": "4659024.9820", "longitud": "1.825157170", "latitud": "42.07728596", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.82515717, 42.07728596]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "103", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "080608", "nom": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "370149.1749", "utm_y": "4626094.1280", "longitud": "1.437574989", "latitud": "41.77607379", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.437574989, 41.77607379]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "771", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "170736", "nom": "Fornells de la Selva", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "484286.4289", "utm_y": "4642535.3380", "longitud": "2.810456867", "latitud": "41.93462692", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.810456867, 41.93462692]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "919", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "430607", "nom": "Flix", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "294660.3758", "utm_y": "4567326.6580", "longitud": "0.549946451", "latitud": "41.23128181", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.549946451, 41.23128181]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "505", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "250753", "nom": "Clariana de Cardener", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "385988.1119", "utm_y": "4643353.4060", "longitud": "1.624774181", "latitud": "41.93391509", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.624774181, 41.93391509]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "16", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "081304", "nom": "Montclar", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "397754.4974", "utm_y": "4652535.5940", "longitud": "1.765071661", "latitud": "42.01820919", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.765071661, 42.01820919]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "114", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "080142", "nom": "Aiguafreda", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "437612.1891", "utm_y": "4624388.5390", "longitud": "2.249396729", "latitud": "41.76888504", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.249396729, 41.76888504]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "814", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "083036", "nom": "Vilanova de Sau", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "449010.3858", "utm_y": "4644087.6080", "longitud": "2.384824808", "latitud": "41.94711624", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.384824808, 41.94711624]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "19", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250788", "nom": "Corbins", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "308003.6342", "utm_y": "4618002.1990", "longitud": "0.692910362", "latitud": "41.69065099", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.692910362, 41.69065099]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "557", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "170101", "nom": "Argelaguer", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "470425.6426", "utm_y": "4673532.4910", "longitud": "2.641698357", "latitud": "42.21340121", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.641698357, 42.21340121]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "373", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "170904", "nom": "Llambilles", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "488331.3922", "utm_y": "4641020.3050", "longitud": "2.859278593", "latitud": "41.92105157", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.859278593, 41.92105157]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "585", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "080235", "nom": "Bigues i Riells del Fai", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "434102.5437", "utm_y": "4614475.5050", "longitud": "2.208271917", "latitud": "41.67932227", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.208271917, 41.67932227]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "631", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081555", "nom": "Palafolls", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "479139.1955", "utm_y": "4612862.3310", "longitud": "2.749412882", "latitud": "41.66724600", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.749412882, 41.667246]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "756", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "252555", "nom": "Vinaixa", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "330805.7794", "utm_y": "4588296.4180", "longitud": "0.975099399", "latitud": "41.42842162", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.975099399, 41.42842162]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "529", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "430859", "nom": "Molar, el", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "307555.5247", "utm_y": "4559471.5500", "longitud": "0.706156478", "latitud": "41.16375075", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.706156478, 41.16375075]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "411", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171621", "nom": "Sant Ferriol", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "476414.6358", "utm_y": "4671415.4420", "longitud": "2.714341610", "latitud": "42.19453826", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.71434161, 42.19453826]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "372", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "170643", "nom": "Espolla", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "500056.8067", "utm_y": "4693220.2970", "longitud": "3.000690169", "latitud": "42.39127293", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.000690169, 42.39127293]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "346", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171267", "nom": "Parlav\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "502630.6277", "utm_y": "4652424.0690", "longitud": "3.031775971", "latitud": "42.02384380", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.031775971, 42.0238438]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "42", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "082009", "nom": "Sant Boi de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "419913.8378", "utm_y": "4577778.7260", "longitud": "2.042704219", "latitud": "41.34752428", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.042704219, 41.34752428]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "496", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251673", "nom": "Pin\u00f3s", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "378924.1830", "utm_y": "4631637.1200", "longitud": "1.541994622", "latitud": "41.82737047", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.541994622, 41.82737047]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "587", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "252094", "nom": "Sort", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "346236.3597", "utm_y": "4697305.0320", "longitud": "1.131249289", "latitud": "42.41282570", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.131249289, 42.4128257]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "334", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "083073", "nom": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "393232.3263", "utm_y": "4564418.2190", "longitud": "1.726180234", "latitud": "41.22411114", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.726180234, 41.22411114]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "412", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "430206", "nom": "Banyeres del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "381146.9226", "utm_y": "4570741.3330", "longitud": "1.580800344", "latitud": "41.27936622", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.580800344, 41.27936622]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "540", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080556", "nom": "Castellcir", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "429250.1995", "utm_y": "4623561.7260", "longitud": "2.148900039", "latitud": "41.76073745", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.148900039, 41.76073745]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "821", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "082613", "nom": "Santa Susanna", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "475602.1635", "utm_y": "4609349.3520", "longitud": "2.707068724", "latitud": "41.63550377", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.707068724, 41.63550377]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "740", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "082750", "nom": "Tav\u00e8rnoles", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "444181.3832", "utm_y": "4644682.6450", "longitud": "2.326511576", "latitud": "41.95214830", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.326511576, 41.9521483]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "34", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "170911", "nom": "Llanars", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "445956.6966", "utm_y": "4685620.6950", "longitud": "2.344137229", "latitud": "42.32095448", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.344137229, 42.32095448]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "408", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "430430", "nom": "Catllar, el", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "359596.9565", "utm_y": "4559587.5400", "longitud": "1.326137929", "latitud": "41.17547808", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.326137929, 41.17547808]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "430", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "170865", "nom": "Jonquera, la", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "489564.0188", "utm_y": "4696074.0310", "longitud": "2.873157090", "latitud": "42.41690358", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.87315709, 42.41690358]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "344", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "251641", "nom": "Penelles", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "330874.6837", "utm_y": "4624904.8640", "longitud": "0.965598414", "latitud": "41.75797244", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.965598414, 41.75797244]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "843", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "250485", "nom": "Bell-lloc d'Urgell", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "315037.0216", "utm_y": "4611080.9500", "longitud": "0.779505499", "latitud": "41.63002203", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.779505499, 41.63002203]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "784", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "082299", "nom": "Sant Mateu de Bages", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "394705.1795", "utm_y": "4627986.9950", "longitud": "1.732630684", "latitud": "41.79675681", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.732630684, 41.79675681]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "656", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082747", "nom": "S\u00faria", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "396500.3883", "utm_y": "4631815.3360", "longitud": "1.753565253", "latitud": "41.83146668", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.753565253, 41.83146668]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "676", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "170806", "nom": "Gombr\u00e8n", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "425006.6038", "utm_y": "4677695.9050", "longitud": "2.090942855", "latitud": "42.24785517", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.090942855, 42.24785517]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "194", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "172253", "nom": "Vilamacolum", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "504702.6813", "utm_y": "4671604.2280", "longitud": "3.056959228", "latitud": "42.19658005", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.056959228, 42.19658005]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "280", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082994", "nom": "Vilada", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "411718.7950", "utm_y": "4665524.7990", "longitud": "1.931742789", "latitud": "42.13686727", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.931742789, 42.13686727]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "319", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "082476", "nom": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "432708.3315", "utm_y": "4640200.7880", "longitud": "2.188605638", "latitud": "41.91088985", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.188605638, 41.91088985]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "578", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "252249", "nom": "Torms, els", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "309307.8639", "utm_y": "4585054.4490", "longitud": "0.719020561", "latitud": "41.39442803", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.719020561, 41.39442803]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "833", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "252043", "nom": "Ser\u00f2s", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "283788.7721", "utm_y": "4593488.4720", "longitud": "0.411037646", "latitud": "41.46386720", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.411037646, 41.4638672]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "566", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "170715", "nom": "Fontcoberta", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "482607.4016", "utm_y": "4665660.5250", "longitud": "2.789517726", "latitud": "42.14286976", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.789517726, 42.14286976]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "40", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "170617", "nom": "Das", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "406956.6423", "utm_y": "4690545.9990", "longitud": "1.870114118", "latitud": "42.36162040", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.870114118, 42.3616204]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "381", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "259010", "nom": "Vall de Card\u00f3s", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "354517.8014", "utm_y": "4713879.1170", "longitud": "1.227640857", "latitud": "42.56361512", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.227640857, 42.56361512]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "318", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "170828", "nom": "Guils de Cerdanya", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "407832.7476", "utm_y": "4700170.0070", "longitud": "1.879209626", "latitud": "42.44838226", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.879209626, 42.44838226]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "342", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "080039", "nom": "Alella", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "441165.0786", "utm_y": "4593820.1300", "longitud": "2.295144857", "latitud": "41.49384008", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.295144857, 41.49384008]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "377", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "250208", "nom": "Almatret", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "284313.6132", "utm_y": "4575880.7520", "longitud": "0.423582120", "latitud": "41.30556557", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.42358212, 41.30556557]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "840", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "081764", "nom": "Pujalt", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "368785.0756", "utm_y": "4619595.1790", "longitud": "1.422600785", "latitud": "41.71733521", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.422600785, 41.71733521]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "902", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "080351", "nom": "Calella", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "471440.3386", "utm_y": "4606896.3800", "longitud": "2.657217840", "latitud": "41.61327142", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.65721784, 41.61327142]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "932", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "431508", "nom": "Tivissa", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "309424.7499", "utm_y": "4545963.5400", "longitud": "0.732607845", "latitud": "41.04260664", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.732607845, 41.04260664]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "156", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "431129", "nom": "Poboleda", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "319417.5992", "utm_y": "4566828.4720", "longitud": "0.845276091", "latitud": "41.23270288", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.845276091, 41.23270288]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "429", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170947", "nom": "Ll\u00edvia", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "416291.4804", "utm_y": "4701917.6650", "longitud": "1.981799668", "latitud": "42.46507864", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.981799668, 42.46507864]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "340", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "080832", "nom": "Folgueroles", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "443502.3707", "utm_y": "4643186.6480", "longitud": "2.318462912", "latitud": "41.93862682", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.318462912, 41.93862682]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "909", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250349", "nom": "Artesa de Segre", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "337862.6179", "utm_y": "4640014.0730", "longitud": "1.045473965", "latitud": "41.89543837", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.045473965, 41.89543837]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "152", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081192", "nom": "Masquefa", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "400835.9402", "utm_y": "4595155.8970", "longitud": "1.811852650", "latitud": "41.50189427", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.81185265, 41.50189427]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "904", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "080497", "nom": "Casserres", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "404059.0429", "utm_y": "4652019.9790", "longitud": "1.841287149", "latitud": "42.01436010", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.841287149, 42.0143601]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "120", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "081115", "nom": "Malla", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "436483.3166", "utm_y": "4637467.6930", "longitud": "2.234413951", "latitud": "41.88658813", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.234413951, 41.88658813]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "638", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "082188", "nom": "Sant Joan de Vilatorrada", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "400626.1452", "utm_y": "4622210.9410", "longitud": "1.804848323", "latitud": "41.74550716", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.804848323, 41.74550716]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "819", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "081810", "nom": "Roca del Vall\u00e8s, la", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "443802.0754", "utm_y": "4604205.5850", "longitud": "2.325763581", "latitud": "41.58756871", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.325763581, 41.58756871]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "939", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081206", "nom": "Matadepera", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "418890.0462", "utm_y": "4605450.7760", "longitud": "2.026747357", "latitud": "41.59664189", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.026747357, 41.59664189]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "804", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250886", "nom": "Estamariu", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "378381.6423", "utm_y": "4692296.2180", "longitud": "1.522838904", "latitud": "42.37343375", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.522838904, 42.37343375]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "403", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "252069", "nom": "Soler\u00e0s, el", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "306240.1152", "utm_y": "4587320.9280", "longitud": "0.681628690", "latitud": "41.41409377", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.68162869, 41.41409377]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "690", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "250100", "nom": "Alcan\u00f3", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "301053.3901", "utm_y": "4594834.7030", "longitud": "0.617145104", "latitud": "41.48044892", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.617145104, 41.48044892]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "568", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "250560", "nom": "Bovera", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "302405.6549", "utm_y": "4577696.6170", "longitud": "0.638921343", "latitud": "41.32654176", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.638921343, 41.32654176]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "495", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "250621", "nom": "Camarasa", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "323894.1722", "utm_y": "4638103.7570", "longitud": "0.877764265", "latitud": "41.87525565", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.877764265, 41.87525565]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "113", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "082798", "nom": "Terrassa", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "417476.0153", "utm_y": "4601726.7810", "longitud": "2.010294804", "latitud": "41.56295878", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.010294804, 41.56295878]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "862", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "082397", "nom": "Sant Quirze Safaja", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "429561.1718", "utm_y": "4619846.7170", "longitud": "2.153080364", "latitud": "41.72730742", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.153080364, 41.72730742]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "876", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250156", "nom": "Algerri", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "303856.0692", "utm_y": "4632021.6900", "longitud": "0.638489583", "latitud": "41.81580709", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.638489583, 41.81580709]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "645", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "170160", "nom": "B\u00e0scara", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "492579.6310", "utm_y": "4667496.3140", "longitud": "2.910176340", "latitud": "42.15956157", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.91017634, 42.15956157]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "351", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "252542", "nom": "Vilanova de la Barca", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "310988.9933", "utm_y": "4617968.3940", "longitud": "0.728766743", "latitud": "41.69106110", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.728766743, 41.6910611]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "616", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430918", "nom": "Mont-ral", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "340644.8525", "utm_y": "4572354.1090", "longitud": "1.096974798", "latitud": "41.28690992", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.096974798, 41.28690992]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "510", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "250735", "nom": "Cervi\u00e0 de les Garrigues", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "321112.0961", "utm_y": "4588108.2030", "longitud": "0.859217612", "latitud": "41.42462762", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.859217612, 41.42462762]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "636", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "431554", "nom": "Tortosa", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "290904.2497", "utm_y": "4520723.4810", "longitud": "0.520955976", "latitud": "40.81090500", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.520955976, 40.810905]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "211", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "251734", "nom": "Pont de Suert, el", "codi_comarca": "05", "nom_comarca": "Alta Ribagor\u00e7a", "utm_x": "314094.7952", "utm_y": "4697520.2660", "longitud": "0.740819954", "latitud": "42.40773167", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.740819954, 42.40773167]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "300", ":@computed_region_wvic_k925": "3"}, {"codi": "430976", "nom": "Nou de Gai\u00e0, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "363610.5046", "utm_y": "4560328.3050", "longitud": "1.373803061", "latitud": "41.18283352", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.373803061, 41.18283352]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "483", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "430496", "nom": "Cornudella de Montsant", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "324505.6333", "utm_y": "4570296.4380", "longitud": "0.904950072", "latitud": "41.26504071", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.904950072, 41.26504071]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "508", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "080500", "nom": "Castellar del Riu", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "393278.6477", "utm_y": "4665133.4500", "longitud": "1.708727309", "latitud": "42.13104932", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.708727309, 42.13104932]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "36", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "170849", "nom": "Is\u00f2vol", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "404306.9910", "utm_y": "4694589.7650", "longitud": "1.837272363", "latitud": "42.39770976", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.837272363, 42.39770976]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "286", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "430189", "nom": "Arnes", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "269280.2601", "utm_y": "4532396.7980", "longitud": "0.260519691", "latitud": "40.91015257", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.260519691, 40.91015257]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "137", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "431270", "nom": "Riudecanyes", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "328845.6210", "utm_y": "4555194.3670", "longitud": "0.960954190", "latitud": "41.13001980", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.96095419, 41.1300198]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "942", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "431628", "nom": "Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "317677.0300", "utm_y": "4543233.8790", "longitud": "0.831528354", "latitud": "41.01992442", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.831528354, 41.01992442]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "165", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "082900", "nom": "Ullastrell", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "412974.4545", "utm_y": "4597776.2790", "longitud": "1.956888262", "latitud": "41.52690369", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.956888262, 41.52690369]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "885", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "430831", "nom": "Mil\u00e0, el", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "349755.1511", "utm_y": "4567863.6570", "longitud": "1.206824514", "latitud": "41.24822743", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.206824514, 41.24822743]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "428", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "170139", "nom": "Begur", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "517182.2096", "utm_y": "4644740.4380", "longitud": "3.207322640", "latitud": "41.95445697", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.20732264, 41.95445697]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "574", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "170792", "nom": "Girona", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "485491.9609", "utm_y": "4647920.8280", "longitud": "2.824865628", "latitud": "41.98315544", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.824865628, 41.98315544]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "133", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082042", "nom": "Sant Climent de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "416028.3133", "utm_y": "4576661.9640", "longitud": "1.996420408", "latitud": "41.33707070", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.996420408, 41.3370707]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "499", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "081705", "nom": "Prats de Rei, els", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "378702.0799", "utm_y": "4618110.1010", "longitud": "1.542081512", "latitud": "41.70553776", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.542081512, 41.70553776]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "612", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "089058", "nom": "Palma de Cervell\u00f3, la", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "414018.8830", "utm_y": "4584916.7810", "longitud": "1.971237761", "latitud": "41.41120333", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.971237761, 41.41120333]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "839", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "431520", "nom": "Torre de l'Espanyol, la", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "300812.3469", "utm_y": "4562722.9030", "longitud": "0.624788569", "latitud": "41.19138540", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.624788569, 41.1913854]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "453", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "172137", "nom": "Vidreres", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "481747.5444", "utm_y": "4626447.3990", "longitud": "2.780328583", "latitud": "41.78967114", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.780328583, 41.78967114]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "810", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "430901", "nom": "Montmell, el", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "370582.0695", "utm_y": "4574941.6540", "longitud": "1.453796685", "latitud": "41.31556393", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.453796685, 41.31556393]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "835", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "251500", "nom": "Oliola", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "348500.1812", "utm_y": "4637616.3610", "longitud": "1.174256928", "latitud": "41.87596418", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.174256928, 41.87596418]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "913", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "082589", "nom": "Santa Maria d'Ol\u00f3", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "419968.2798", "utm_y": "4636033.8160", "longitud": "2.035571761", "latitud": "41.87217579", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.035571761, 41.87217579]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "589", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "251924", "nom": "Sant Guim de Freixenet", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "368349.0233", "utm_y": "4612766.1710", "longitud": "1.418867212", "latitud": "41.65577667", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.418867212, 41.65577667]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "746", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "171349", "nom": "Planoles", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "426131.6634", "utm_y": "4685289.8450", "longitud": "2.103610131", "latitud": "42.31634679", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.103610131, 42.31634679]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "438", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "082264", "nom": "Sant Mart\u00ed de Tous", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "376839.2234", "utm_y": "4602045.2840", "longitud": "1.523004887", "latitud": "41.56060010", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.523004887, 41.5606001]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "637", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430897", "nom": "Montferri", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "363105.6871", "utm_y": "4569496.1440", "longitud": "1.365731905", "latitud": "41.26529763", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.365731905, 41.26529763]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "547", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "252332", "nom": "Torre-serona", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "302800.1839", "utm_y": "4616178.6060", "longitud": "0.631037175", "latitud": "41.67296782", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.631037175, 41.67296782]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "622", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "250984", "nom": "Gavet de la Conca", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "328106.3616", "utm_y": "4665546.5590", "longitud": "0.920462441", "latitud": "42.12318799", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.920462441, 42.12318799]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "41", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "081347", "nom": "Figar\u00f3-Montmany", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "439560.1821", "utm_y": "4619132.6410", "longitud": "2.273365617", "latitud": "41.72169934", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.273365617, 41.72169934]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "609", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "080673", "nom": "Centelles", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "435123.0651", "utm_y": "4627609.9950", "longitud": "2.219100119", "latitud": "41.79769849", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.219100119, 41.79769849]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "772", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081568", "nom": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "431520.8829", "utm_y": "4604309.1940", "longitud": "2.178421008", "latitud": "41.58754343", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.178421008, 41.58754343]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "577", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "082457", "nom": "Santa Coloma de Gramenet", "codi_comarca": "13", "nom_comarca": "Barcelon\u00e8s", "utm_x": "433843.1131", "utm_y": "4589254.6330", "longitud": "2.207934468", "latitud": "41.45214935", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.207934468, 41.45214935]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "916", ":@computed_region_wvic_k925": "29"}, {"codi": "431166", "nom": "Prades", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "331593.9731", "utm_y": "4575100.2400", "longitud": "0.988191149", "latitud": "41.30979410", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.988191149, 41.3097941]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "492", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "089030", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "408635.5599", "utm_y": "4675222.9620", "longitud": "1.892917871", "latitud": "42.22384293", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.892917871, 42.22384293]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "364", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "431606", "nom": "Vallmoll", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "353268.3980", "utm_y": "4567172.8680", "longitud": "1.248902308", "latitud": "41.24265311", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.248902308, 41.24265311]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "544", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "430653", "nom": "Garcia", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "302654.0533", "utm_y": "4556594.3380", "longitud": "0.648705737", "latitud": "41.13667673", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.648705737, 41.13667673]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "397", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "439057", "nom": "Salou", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "343218.9305", "utm_y": "4549446.8770", "longitud": "1.133565772", "latitud": "41.08117674", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.133565772, 41.08117674]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "160", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "999999", "nom": "Altres/Diversos", "codi_comarca": "99", "nom_comarca": "Altres/Diversos", "utm_x": "0.0000", "utm_y": "0.0000", "longitud": "0.000000000", "latitud": "0.00000000", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}}, {"codi": "080348", "nom": "Calders", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "416188.2046", "utm_y": "4626871.8300", "longitud": "1.991322594", "latitud": "41.78927569", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.991322594, 41.78927569]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "812", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "251850", "nom": "Ribera d'Urgellet", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "366721.7905", "utm_y": "4685760.9880", "longitud": "1.382781138", "latitud": "42.31268837", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.382781138, 42.31268837]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "416", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "082359", "nom": "Sant Pol de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "468429.7520", "utm_y": "4605460.2430", "longitud": "2.621160222", "latitud": "41.60022259", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.621160222, 41.60022259]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "479", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "170985", "nom": "Mai\u00e0 de Montcal", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "478768.6626", "utm_y": "4674469.4290", "longitud": "2.742740958", "latitud": "42.22211068", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.742740958, 42.22211068]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "366", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "250387", "nom": "Aitona", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "287893.5222", "utm_y": "4596783.1780", "longitud": "0.458983454", "latitud": "41.49461039", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.458983454, 41.49461039]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "696", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "080478", "nom": "Cardona", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "390558.2718", "utm_y": "4640971.0460", "longitud": "1.680327797", "latitud": "41.91311035", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.680327797, 41.91311035]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "140", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "081075", "nom": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "436626.8023", "utm_y": "4606585.5440", "longitud": "2.239433257", "latitud": "41.60846679", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.239433257, 41.60846679]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "934", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250273", "nom": "Anglesola", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "340258.6552", "utm_y": "4613694.2690", "longitud": "1.081418917", "latitud": "41.65899697", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.081418917, 41.65899697]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "670", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "081017", "nom": "Hospitalet de Llobregat, l'", "codi_comarca": "13", "nom_comarca": "Barcelon\u00e8s", "utm_x": "424696.8549", "utm_y": "4579052.6910", "longitud": "2.099712098", "latitud": "41.35945967", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.099712098, 41.35945967]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "117", ":@computed_region_wvic_k925": "29"}, {"codi": "170366", "nom": "Campdev\u00e0nol", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "431337.4655", "utm_y": "4674916.5960", "longitud": "2.168005107", "latitud": "42.22340907", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.168005107, 42.22340907]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "270", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "251804", "nom": "Puiggr\u00f2s", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "323983.4786", "utm_y": "4602156.9200", "longitud": "0.889455565", "latitud": "41.55171932", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.889455565, 41.55171932]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "647", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "080266", "nom": "Brull, el", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "442317.3569", "utm_y": "4629662.6280", "longitud": "2.305489017", "latitud": "41.81674111", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.305489017, 41.81674111]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "689", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "171707", "nom": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "442549.5873", "utm_y": "4671915.7000", "longitud": "2.304150212", "latitud": "42.19728894", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.304150212, 42.19728894]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "284", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "431233", "nom": "Reus", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "341290.6532", "utm_y": "4557689.9670", "longitud": "1.108491969", "latitud": "41.15501639", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.108491969, 41.15501639]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "421", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "252056", "nom": "Sidamon", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "319423.6703", "utm_y": "4610812.2850", "longitud": "0.832211886", "latitud": "41.62860880", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.832211886, 41.6286088]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "828", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "430799", "nom": "Maslloren\u00e7", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "367271.0107", "utm_y": "4569899.5170", "longitud": "1.415351919", "latitud": "41.26962478", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.415351919, 41.26962478]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "291", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "081445", "nom": "Olvan", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "409558.4015", "utm_y": "4656682.5580", "longitud": "1.906973539", "latitud": "42.05699767", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.906973539, 42.05699767]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "98", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "172060", "nom": "Ur\u00fas", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "405456.6305", "utm_y": "4689346.0090", "longitud": "1.852098708", "latitud": "42.35063439", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.852098708, 42.35063439]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "441", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "250523", "nom": "Bellv\u00eds", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "318322.9680", "utm_y": "4615683.5550", "longitud": "0.817527266", "latitud": "41.67220364", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.817527266, 41.67220364]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "619", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "430672", "nom": "Ginestar", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "301105.4134", "utm_y": "4546096.5780", "longitud": "0.633663591", "latitud": "41.04181481", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.633663591, 41.04181481]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "166", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "430939", "nom": "M\u00f3ra d'Ebre", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "301940.7545", "utm_y": "4551776.7710", "longitud": "0.641767088", "latitud": "41.09314292", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.641767088, 41.09314292]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "198", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "080749", "nom": "Cubelles", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "388708.2160", "utm_y": "4562724.7500", "longitud": "1.672526156", "latitud": "41.20825098", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.672526156, 41.20825098]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "423", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "252424", "nom": "Verd\u00fa", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "345258.6545", "utm_y": "4608207.0910", "longitud": "1.142859787", "latitud": "41.61058522", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.142859787, 41.61058522]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "933", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "171122", "nom": "Ogassa", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "440406.6417", "utm_y": "4679545.7280", "longitud": "2.277413077", "latitud": "42.26584144", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.277413077, 42.26584144]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "192", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "170237", "nom": "Blanes", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "482653.4733", "utm_y": "4613606.6660", "longitud": "2.791605671", "latitud": "41.67403461", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.791605671, 41.67403461]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "760", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "082687", "nom": "Cercs", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "405962.4906", "utm_y": "4666618.9690", "longitud": "1.861924391", "latitud": "42.14605031", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.861924391, 42.14605031]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "296", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "251023", "nom": "Granja d'Escarp, la", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "278716.5462", "utm_y": "4588586.5820", "longitud": "0.352158006", "latitud": "41.41837797", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.352158006, 41.41837797]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "924", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "172229", "nom": "Vila\u00fcr", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "496189.4617", "utm_y": "4665714.2740", "longitud": "2.953885017", "latitud": "42.14353764", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.953885017, 42.14353764]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "26", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080137", "nom": "Avinyonet del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "397904.8169", "utm_y": "4579548.8950", "longitud": "1.779376543", "latitud": "41.36097714", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.779376543, 41.36097714]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "854", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "251692", "nom": "Pobla de C\u00e9rvoles, la", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "325646.6056", "utm_y": "4581712.0690", "longitud": "0.915289225", "latitud": "41.36804868", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.915289225, 41.36804868]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "693", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "082567", "nom": "Santa Maria de Martorelles", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "437701.0091", "utm_y": "4596706.6200", "longitud": "2.253349207", "latitud": "41.51957597", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.253349207, 41.51957597]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "930", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "080575", "nom": "Castell de l'Areny", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "412880.5231", "utm_y": "4669546.9210", "longitud": "1.945196781", "latitud": "42.17321606", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.945196781, 42.17321606]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "290", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "431037", "nom": "Perafort", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "353705.5799", "utm_y": "4561396.2030", "longitud": "1.255500189", "latitud": "41.19072089", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.255500189, 41.19072089]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "418", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "251961", "nom": "Sant Esteve de la Sarga", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "315037.0836", "utm_y": "4661032.0810", "longitud": "0.763893912", "latitud": "42.07958580", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.763893912, 42.0795858]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "27", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "172214", "nom": "Vilafant", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "494868.2787", "utm_y": "4677162.1170", "longitud": "2.937795096", "latitud": "42.24663345", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.937795096, 42.24663345]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "272", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "081939", "nom": "Sant Iscle de Vallalta", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "464121.1364", "utm_y": "4608105.4370", "longitud": "2.569300136", "latitud": "41.62386593", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.569300136, 41.62386593]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "845", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "081398", "nom": "Mura", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "414812.1270", "utm_y": "4616923.8250", "longitud": "1.976188317", "latitud": "41.69954107", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.976188317, 41.69954107]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "617", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "089019", "nom": "Rupit i Pruit", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "455680.3782", "utm_y": "4652502.8900", "longitud": "2.464658159", "latitud": "42.02330972", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.464658159, 42.02330972]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "148", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081580", "nom": "Papiol, el", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "417372.9103", "utm_y": "4587855.7610", "longitud": "2.010961168", "latitud": "41.43802425", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.010961168, 41.43802425]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "716", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251898", "nom": "Rossell\u00f3", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "299956.1217", "utm_y": "4618793.9580", "longitud": "0.596023748", "latitud": "41.69579487", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.596023748, 41.69579487]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "493", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "081458", "nom": "Ol\u00e8rdola", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "392967.7763", "utm_y": "4575182.9260", "longitud": "1.721133883", "latitud": "41.32101847", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.721133883, 41.32101847]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "494", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "251790", "nom": "Prullans", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "395956.6411", "utm_y": "4692646.0860", "longitud": "1.736184762", "latitud": "42.37913531", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.736184762, 42.37913531]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "398", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "082093", "nom": "Sant Fost de Campsentelles", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "435997.0059", "utm_y": "4596630.6330", "longitud": "2.232936617", "latitud": "41.51875719", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.232936617, 41.51875719]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "941", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "431074", "nom": "Pira", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "349780.0175", "utm_y": "4587378.5370", "longitud": "1.202295244", "latitud": "41.42393000", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.202295244, 41.42393]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "467", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "170470", "nom": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "506168.9522", "utm_y": "4678489.0420", "longitud": "3.074791957", "latitud": "42.25857657", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.074791957, 42.25857657]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "266", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082251", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Albars", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "423356.4162", "utm_y": "4653295.8170", "longitud": "2.074148562", "latitud": "42.02796555", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.074148562, 42.02796555]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "51", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "080207", "nom": "Begues", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "410015.8869", "utm_y": "4575968.2370", "longitud": "1.924677961", "latitud": "41.33017397", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.924677961, 41.33017397]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "491", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "259139", "nom": "Riu de Cerdanya", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "403321.6544", "utm_y": "4688811.0240", "longitud": "1.826271680", "latitud": "42.34555485", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.82627168, 42.34555485]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "442", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "082877", "nom": "Torrelavit", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "393905.8835", "utm_y": "4589085.9400", "longitud": "1.729905868", "latitud": "41.44634498", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.729905868, 41.44634498]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "917", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "430727", "nom": "Lloar, el", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "311378.2911", "utm_y": "4561830.1130", "longitud": "0.750961695", "latitud": "41.18587840", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.750961695, 41.1858784]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "468", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171544", "nom": "Sales de Llierca", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "471131.6627", "utm_y": "4676046.4900", "longitud": "2.650126842", "latitud": "42.23606905", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.650126842, 42.23606905]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "188", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "082212", "nom": "Sant Just Desvern", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "422707.8538", "utm_y": "4581990.2520", "longitud": "2.075560984", "latitud": "41.38572828", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.075560984, 41.38572828]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "801", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251581", "nom": "Palau d'Anglesola, el", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "323536.1930", "utm_y": "4613269.4850", "longitud": "0.880824357", "latitud": "41.65164643", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.880824357, 41.65164643]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "777", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "431384", "nom": "Santa B\u00e0rbara", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "288225.0816", "utm_y": "4510070.7780", "longitud": "0.492828019", "latitud": "40.71434449", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.492828019, 40.71434449]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "220", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "081957", "nom": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "427779.4714", "utm_y": "4659649.7930", "longitud": "2.126789136", "latitud": "42.08560500", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.126789136, 42.085605]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "93", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251386", "nom": "Montgai", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "330633.4884", "utm_y": "4629569.4010", "longitud": "0.961368967", "latitud": "41.79990798", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.961368967, 41.79990798]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "681", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "170391", "nom": "Camprodon", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "447671.6911", "utm_y": "4684560.6810", "longitud": "2.365044902", "latitud": "42.31152555", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.365044902, 42.31152555]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "432", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "172266", "nom": "Vilamalla", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "497583.2738", "utm_y": "4673891.6510", "longitud": "2.970718914", "latitud": "42.21719177", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.970718914, 42.21719177]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "259", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082331", "nom": "Sant Pere de Torell\u00f3", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "441773.5608", "utm_y": "4658398.1060", "longitud": "2.296100970", "latitud": "42.07549518", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.29610097, 42.07549518]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "80", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "170031", "nom": "Albany\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "476930.9321", "utm_y": "4683650.7210", "longitud": "2.720108023", "latitud": "42.30474663", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.720108023, 42.30474663]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "409", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170255", "nom": "Bordils", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "492675.5338", "utm_y": "4654670.2930", "longitud": "2.911498031", "latitud": "42.04404495", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.911498031, 42.04404495]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "109", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "081688", "nom": "Pontons", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "376030.8318", "utm_y": "4585971.0710", "longitud": "1.516619317", "latitud": "41.41573587", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.516619317, 41.41573587]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "709", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "250220", "nom": "Al\u00f2s de Balaguer", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "330861.1877", "utm_y": "4642082.5010", "longitud": "0.960531325", "latitud": "41.91258932", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.960531325, 41.91258932]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "18", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171910", "nom": "Serra de Dar\u00f3", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "506006.5410", "utm_y": "4652845.1890", "longitud": "3.072558712", "latitud": "42.02761814", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.072558712, 42.02761814]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "123", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "251193", "nom": "Juneda", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "318615.8640", "utm_y": "4601955.5320", "longitud": "0.825199319", "latitud": "41.54870764", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.825199319, 41.54870764]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "605", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "251556", "nom": "Organy\u00e0", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "361932.4739", "utm_y": "4674526.5230", "longitud": "1.327366452", "latitud": "42.21071699", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.327366452, 42.21071699]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "358", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "431362", "nom": "R\u00e0pita, la", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "296361.8519", "utm_y": "4499391.0200", "longitud": "0.592536631", "latitud": "40.62026987", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.592536631, 40.62026987]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "229", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "250595", "nom": "Boss\u00f2st", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "311191.5941", "utm_y": "4739361.9960", "longitud": "0.691705542", "latitud": "42.78354193", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.691705542, 42.78354193]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "182", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "250371", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "314573.3081", "utm_y": "4641990.8770", "longitud": "0.764299568", "latitud": "41.90810962", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.764299568, 41.90810962]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "10", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "250576", "nom": "B\u00f2rdes, Es", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "313306.9945", "utm_y": "4734247.6170", "longitud": "0.719236909", "latitud": "42.73803938", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.719236909, 42.73803938]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "314", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "251044", "nom": "Granyena de Segarra", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "353907.9760", "utm_y": "4609469.2760", "longitud": "1.246309237", "latitud": "41.62357853", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.246309237, 41.62357853]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "863", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "080692", "nom": "Collbat\u00f3", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "402408.9973", "utm_y": "4602396.8970", "longitud": "1.829521495", "latitud": "41.56729637", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.829521495, 41.56729637]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "526", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "080214", "nom": "Bellprat", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "369367.9081", "utm_y": "4597362.1400", "longitud": "1.434454531", "latitud": "41.51724732", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.434454531, 41.51724732]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "870", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430477", "nom": "Constant\u00ed", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "350116.5740", "utm_y": "4557289.2240", "longitud": "1.213727473", "latitud": "41.15308728", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.213727473, 41.15308728]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "420", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "252081", "nom": "Soriguera", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "348634.6055", "utm_y": "4693563.4460", "longitud": "1.161365174", "latitud": "42.37961756", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.161365174, 42.37961756]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "349", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "250024", "nom": "\u00c0ger", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "314774.2392", "utm_y": "4652108.6390", "longitud": "0.763537783", "latitud": "41.99921535", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.763537783, 41.99921535]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "101", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "172333", "nom": "Vilob\u00ed d'Onyar", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "478671.9431", "utm_y": "4637414.8790", "longitud": "2.742918474", "latitud": "41.88837663", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.742918474, 41.88837663]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "584", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "170638", "nom": "Espinelves", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "451691.3243", "utm_y": "4635380.5740", "longitud": "2.417880772", "latitud": "41.86886642", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.417880772, 41.86886642]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "650", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081831", "nom": "Roda de Ter", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "442796.4052", "utm_y": "4647875.6610", "longitud": "2.309491592", "latitud": "41.98080557", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.309491592, 41.98080557]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "22", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251155", "nom": "Isona i Conca Dell\u00e0", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "338292.2324", "utm_y": "4664614.8870", "longitud": "1.043875564", "latitud": "42.11696856", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.043875564, 42.11696856]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "110", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "082785", "nom": "Taradell", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "440818.9048", "utm_y": "4636011.5830", "longitud": "2.286813911", "latitud": "41.87381066", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.286813911, 41.87381066]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "646", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "170464", "nom": "Castellfollit de la Roca", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "462831.6051", "utm_y": "4674245.5500", "longitud": "2.549651308", "latitud": "42.21949879", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.549651308, 42.21949879]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "276", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "251569", "nom": "Os de Balaguer", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "310659.9672", "utm_y": "4637940.1630", "longitud": "0.718450186", "latitud": "41.87072639", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.718450186, 41.87072639]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "725", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "250962", "nom": "Fuliola, la", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "335205.2366", "utm_y": "4619981.0620", "longitud": "1.019023032", "latitud": "41.71456032", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.019023032, 41.71456032]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "551", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "252516", "nom": "Vilanova de Segri\u00e0", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "301897.7607", "utm_y": "4620599.4980", "longitud": "0.618737616", "latitud": "41.71252913", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.618737616, 41.71252913]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "899", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "081614", "nom": "Piera", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "395145.9458", "utm_y": "4597039.9440", "longitud": "1.743364446", "latitud": "41.51813620", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.743364446, 41.5181362]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "665", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171576", "nom": "Sant Andreu Salou", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "485521.3791", "utm_y": "4635730.3180", "longitud": "2.825520191", "latitud": "41.87335925", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.825520191, 41.87335925]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "623", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "252017", "nom": "Sarroca de Bellera", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "325506.5575", "utm_y": "4691896.6190", "longitud": "0.881107541", "latitud": "42.35976804", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.881107541, 42.35976804]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "339", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "170963", "nom": "Llosses, les", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "427288.5674", "utm_y": "4666910.8400", "longitud": "2.119950002", "latitud": "42.15094845", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.119950002, 42.15094845]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "65", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "431107", "nom": "Pobla de Massaluca, la", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "278055.4998", "utm_y": "4562246.7780", "longitud": "0.353860191", "latitud": "41.18118730", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.353860191, 41.1811873]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "444", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "171609", "nom": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "502359.9977", "utm_y": "4625400.4410", "longitud": "3.028398912", "latitud": "41.78044770", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.028398912, 41.7804477]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "852", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "431016", "nom": "Passanant i Belltall", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "349580.8614", "utm_y": "4599371.2930", "longitud": "1.196922058", "latitud": "41.53186384", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.196922058, 41.53186384]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "781", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "250117", "nom": "Alcarr\u00e0s", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "293564.9227", "utm_y": "4604204.3060", "longitud": "0.524318402", "latitud": "41.56287362", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.524318402, 41.56287362]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "759", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430445", "nom": "S\u00e9nia, la", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "270411.7228", "utm_y": "4501597.7690", "longitud": "0.285251665", "latitud": "40.63332816", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.285251665, 40.63332816]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "218", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "252108", "nom": "Soses", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "290382.3505", "utm_y": "4600976.1290", "longitud": "0.487312034", "latitud": "41.53299640", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.487312034, 41.5329964]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "615", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "251771", "nom": "Preixens", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "338056.0974", "utm_y": "4628746.4260", "longitud": "1.050887005", "latitud": "41.79405026", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.050887005, 41.79405026]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "714", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "082016", "nom": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "429817.2558", "utm_y": "4656649.5270", "longitud": "2.151784960", "latitud": "42.05877073", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.15178496, 42.05877073]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "144", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "171772", "nom": "Sant Pau de Seg\u00faries", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "447681.6490", "utm_y": "4679045.6720", "longitud": "2.365664211", "latitud": "42.26185991", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.365664211, 42.26185991]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "264", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "172121", "nom": "Vidr\u00e0", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "442947.5252", "utm_y": "4663633.6840", "longitud": "2.309780855", "latitud": "42.12273222", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.309780855, 42.12273222]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "312", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431690", "nom": "Vilaplana", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "335149.7691", "utm_y": "4566006.9320", "longitud": "1.033104390", "latitud": "41.22866612", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.03310439, 41.22866612]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "527", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "083067", "nom": "Vilalba Sasserra", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "453464.1447", "utm_y": "4611385.5230", "longitud": "2.441120640", "latitud": "41.65285857", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.44112064, 41.65285857]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "857", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250931", "nom": "Fondarella", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "322880.9426", "utm_y": "4611396.5140", "longitud": "0.873515184", "latitud": "41.63464248", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.873515184, 41.63464248]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "856", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "082423", "nom": "Marganell", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "399481.0549", "utm_y": "4610542.9320", "longitud": "1.793045527", "latitud": "41.64029098", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.793045527, 41.64029098]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "802", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082508", "nom": "Santa Margarida de Montbui", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "383955.9765", "utm_y": "4603396.0380", "longitud": "1.608065901", "latitud": "41.57382772", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.608065901, 41.57382772]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "620", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "431264", "nom": "Riera de Gai\u00e0, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "362531.9875", "utm_y": "4558350.2440", "longitud": "1.361392723", "latitud": "41.16484026", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.361392723, 41.16484026]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "509", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "430825", "nom": "Masroig, el", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "309558.0071", "utm_y": "4555299.1540", "longitud": "0.731302487", "latitud": "41.12666805", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.731302487, 41.12666805]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "520", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171175", "nom": "Palafrugell", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "513605.6331", "utm_y": "4640346.8120", "longitud": "3.164065976", "latitud": "41.91495458", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.164065976, 41.91495458]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "588", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "081213", "nom": "Matar\u00f3", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "453697.8499", "utm_y": "4598832.6420", "longitud": "2.444896864", "latitud": "41.53980990", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.444896864, 41.5398099]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "701", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "082858", "nom": "Torell\u00f3", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "438808.4549", "utm_y": "4655273.7030", "longitud": "2.260585184", "latitud": "42.04713193", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.260585184, 42.04713193]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "108", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "439039", "nom": "Camarles", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "303480.1891", "utm_y": "4516046.5140", "longitud": "0.671407425", "latitud": "40.77191372", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.671407425, 40.77191372]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "214", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "430094", "nom": "Alforja", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "330255.5948", "utm_y": "4564096.3850", "longitud": "0.975275129", "latitud": "41.21045485", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.975275129, 41.21045485]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "446", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "250169", "nom": "Alguaire", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "299059.8920", "utm_y": "4623307.1480", "longitud": "0.583741122", "latitud": "41.73618377", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.583741122, 41.73618377]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "789", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "250616", "nom": "Cab\u00f3", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "355357.4965", "utm_y": "4677785.3710", "longitud": "1.246936817", "latitud": "42.23886454", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.246936817, 42.23886454]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "195", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "170622", "nom": "Escala, l'", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "511056.5995", "utm_y": "4663670.1670", "longitud": "3.133767625", "latitud": "42.12505878", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.133767625, 42.12505878]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "70", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "250241", "nom": "Alt \u00c0neu", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "344918.7715", "utm_y": "4721903.5680", "longitud": "1.108575263", "latitud": "42.63397364", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.108575263, 42.63397364]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "328", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "172039", "nom": "Ultramort", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "502856.5436", "utm_y": "4653845.2140", "longitud": "3.034511785", "latitud": "42.03664273", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.034511785, 42.03664273]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "121", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080370", "nom": "Calldetenes", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "440654.4121", "utm_y": "4641599.5490", "longitud": "2.284270015", "latitud": "41.92412424", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.284270015, 41.92412424]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "597", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "082460", "nom": "Santa Eug\u00e8nia de Berga", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "440539.3342", "utm_y": "4638961.6640", "longitud": "2.283148117", "latitud": "41.90035853", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.283148117, 41.90035853]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "586", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250870", "nom": "Esterri de Card\u00f3s", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "357406.7972", "utm_y": "4716996.4160", "longitud": "1.262041281", "latitud": "42.59221472", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.262041281, 42.59221472]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "330", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "170118", "nom": "Armentera, l'", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "505989.6617", "utm_y": "4668750.2140", "longitud": "3.072517841", "latitud": "42.17086694", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.072517841, 42.17086694]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "309", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431140", "nom": "Porrera", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "320205.5624", "utm_y": "4561871.4580", "longitud": "0.856129608", "latitud": "41.18825741", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.856129608, 41.18825741]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "466", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170412", "nom": "Cantallops", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493908.7327", "utm_y": "4696710.5600", "longitud": "2.925957603", "latitud": "42.42268242", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.925957603, 42.42268242]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "341", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431378", "nom": "Sant Jaume dels Domenys", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "379380.7389", "utm_y": "4573021.0260", "longitud": "1.559265423", "latitud": "41.29963282", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.559265423, 41.29963282]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "501", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "170681", "nom": "Foix\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "499836.5410", "utm_y": "4654091.2380", "longitud": "2.998025075", "latitud": "42.03886374", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.998025075, 42.03886374]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "107", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430022", "nom": "Albinyana", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "373157.6843", "utm_y": "4567130.0640", "longitud": "1.486184747", "latitud": "41.24563253", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.486184747, 41.24563253]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "283", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "171077", "nom": "Moll\u00f3", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "450926.7257", "utm_y": "4688454.6620", "longitud": "2.404208714", "latitud": "42.34680531", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.404208714, 42.34680531]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "378", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "430363", "nom": "Cabra del Camp", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "355930.7865", "utm_y": "4584071.2210", "longitud": "1.276657071", "latitud": "41.39527897", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.276657071, 41.39527897]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "739", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "170887", "nom": "Llad\u00f3", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "484606.6933", "utm_y": "4677295.3890", "longitud": "2.813404691", "latitud": "42.24769882", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.813404691, 42.24769882]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "256", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080983", "nom": "Sant Salvador de Guardiola", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "397315.0846", "utm_y": "4614897.9550", "longitud": "1.766295575", "latitud": "41.67923246", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.766295575, 41.67923246]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "630", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "170433", "nom": "Queralbs", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "431035.6976", "utm_y": "4688809.8140", "longitud": "2.162693687", "latitud": "42.34849447", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.162693687, 42.34849447]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "402", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "251752", "nom": "Prats i Sansor", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "404231.1627", "utm_y": "4690950.1950", "longitud": "1.836956242", "latitud": "42.36492897", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.836956242, 42.36492897]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "394", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "431495", "nom": "Tivenys", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "290480.2860", "utm_y": "4531471.6360", "longitud": "0.512315345", "latitud": "40.90752993", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.512315345, 40.90752993]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "44", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "081672", "nom": "Poliny\u00e0", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "429640.0290", "utm_y": "4601003.6880", "longitud": "2.156245284", "latitud": "41.55760939", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.156245284, 41.55760939]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "764", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "172235", "nom": "Vilaju\u00efga", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "507756.7964", "utm_y": "4686138.2440", "longitud": "3.094145391", "latitud": "42.32745260", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.094145391, 42.3274526]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "240", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080403", "nom": "Canet de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "465195.4783", "utm_y": "4604171.9830", "longitud": "2.582425003", "latitud": "41.58848471", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.582425003, 41.58848471]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "618", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "430810", "nom": "Maspujols", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "336100.5641", "utm_y": "4560795.9370", "longitud": "1.045839079", "latitud": "41.18194646", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.045839079, 41.18194646]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "476", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "082172", "nom": "Sant Joan Desp\u00ed", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "420963.2776", "utm_y": "4580020.8690", "longitud": "2.054954782", "latitud": "41.36782167", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.054954782, 41.36782167]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "669", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "170448", "nom": "Cass\u00e0 de la Selva", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "489570.3248", "utm_y": "4636999.1550", "longitud": "2.874290931", "latitud": "41.88485122", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.874290931, 41.88485122]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "644", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "170979", "nom": "Madremanya", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "496481.4945", "utm_y": "4648695.2550", "longitud": "2.957521494", "latitud": "41.99025620", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.957521494, 41.9902562]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "14", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082418", "nom": "Sant Sadurn\u00ed d'Osormort", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "448689.3160", "utm_y": "4639064.6030", "longitud": "2.381388572", "latitud": "41.90185693", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.381388572, 41.90185693]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "602", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250236", "nom": "Alpicat", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "296455.9333", "utm_y": "4615621.7210", "longitud": "0.555079150", "latitud": "41.66636078", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.55507915, 41.66636078]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "624", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "171984", "nom": "Torroella de Fluvi\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "503347.6609", "utm_y": "4669237.2340", "longitud": "3.040533504", "latitud": "42.17526900", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.040533504, 42.175269]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "281", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431460", "nom": "Senan", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "340364.3683", "utm_y": "4592689.9270", "longitud": "1.088271595", "latitud": "41.46993046", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.088271595, 41.46993046]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "567", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "080804", "nom": "F\u00edgols", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "403936.1968", "utm_y": "4670528.2910", "longitud": "1.836761574", "latitud": "42.18100615", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.836761574, 42.18100615]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "301", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "431397", "nom": "Santa Coloma de Queralt", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "365130.9150", "utm_y": "4599121.1750", "longitud": "1.383301590", "latitud": "41.53238304", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.38330159, 41.53238304]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "661", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "082969", "nom": "Vallromanes", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "441467.1895", "utm_y": "4598037.0460", "longitud": "2.298353915", "latitud": "41.53184295", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.298353915, 41.53184295]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "910", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "252252", "nom": "Tornabous", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "337986.9700", "utm_y": "4618470.3500", "longitud": "1.052853680", "latitud": "41.70153249", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.05285368, 41.70153249]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "106", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "431153", "nom": "Pradell de la Teixeta", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "321755.5376", "utm_y": "4558271.4410", "longitud": "0.875646887", "latitud": "41.15619339", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.875646887, 41.15619339]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "424", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "082270", "nom": "Sant Mart\u00ed Sarroca", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "383859.8176", "utm_y": "4582463.0070", "longitud": "1.610944411", "latitud": "41.38531544", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.610944411, 41.38531544]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "846", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "431172", "nom": "Prat de Comte", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "281711.7261", "utm_y": "4540175.8840", "longitud": "0.405237276", "latitud": "40.98356815", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.405237276, 40.98356815]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "172", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "170675", "nom": "Fla\u00e7\u00e0", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "496535.5426", "utm_y": "4655006.2640", "longitud": "2.958136746", "latitud": "42.04709740", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.958136746, 42.0470974]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "111", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "080076", "nom": "Arenys de Munt", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "461603.1220", "utm_y": "4606684.4540", "longitud": "2.539165220", "latitud": "41.61094994", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.53916522, 41.61094994]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "867", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "250557", "nom": "Biosca", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "363681.1732", "utm_y": "4633496.2390", "longitud": "1.358077757", "latitud": "41.84163239", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.358077757, 41.84163239]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "598", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "170059", "nom": "Far d'Empord\u00e0, el", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "499700.7203", "utm_y": "4677750.2750", "longitud": "2.996371933", "latitud": "42.25194737", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.996371933, 42.25194737]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "352", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080581", "nom": "Castellet i la Gornal", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "381929.5554", "utm_y": "4567845.0800", "longitud": "1.590703884", "latitud": "41.25340002", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.590703884, 41.25340002]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "534", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "251667", "nom": "Pinell de Solson\u00e8s", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "368941.2723", "utm_y": "4645451.2170", "longitud": "1.418757039", "latitud": "41.95015594", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.418757039, 41.95015594]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "13", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "170600", "nom": "Darnius", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "486178.7970", "utm_y": "4690673.3980", "longitud": "2.832141614", "latitud": "42.36821251", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.832141614, 42.36821251]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "379", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430075", "nom": "Aleixar, l'", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "336175.0031", "utm_y": "4562981.8280", "longitud": "1.046140895", "latitud": "41.20164042", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.046140895, 41.20164042]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "450", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "081141", "nom": "Martorell", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "410719.9312", "utm_y": "4591966.8180", "longitud": "1.930730461", "latitud": "41.47433610", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.930730461, 41.4743361]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "555", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "171539", "nom": "Rupi\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "500881.5267", "utm_y": "4652045.2260", "longitud": "3.010647600", "latitud": "42.02043561", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.0106476, 42.02043561]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "138", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430192", "nom": "Asc\u00f3", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "295942.5233", "utm_y": "4561692.6420", "longitud": "0.567111344", "latitud": "41.18090134", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.567111344, 41.18090134]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "462", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "081069", "nom": "Llinars del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "450414.3487", "utm_y": "4609884.1140", "longitud": "2.404620012", "latitud": "41.63915185", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.404620012, 41.63915185]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "797", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250061", "nom": "Albag\u00e9s, l'", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "311155.7699", "utm_y": "4591046.5710", "longitud": "0.739237187", "latitud": "41.44879641", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.739237187, 41.44879641]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "102", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "251364", "nom": "Molsosa, la", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "378760.4121", "utm_y": "4626742.9330", "longitud": "1.541023401", "latitud": "41.78327794", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.541023401, 41.78327794]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "765", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "431747", "nom": "Vilella Baixa, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "312391.6352", "utm_y": "4565656.9540", "longitud": "0.761861618", "latitud": "41.22055919", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.761861618, 41.22055919]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "447", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170926", "nom": "Llan\u00e7\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "512414.8327", "utm_y": "4689982.1980", "longitud": "3.150763207", "latitud": "42.36201125", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.150763207, 42.36201125]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "401", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "250292", "nom": "Arbeca", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "326919.8702", "utm_y": "4601032.4670", "longitud": "0.924966081", "latitud": "41.54223831", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.924966081, 41.54223831]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "596", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "171371", "nom": "Porqueres", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "481649.4894", "utm_y": "4661381.2490", "longitud": "2.778059867", "latitud": "42.10430702", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.778059867, 42.10430702]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "37", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "080902", "nom": "Gai\u00e0", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "410890.3037", "utm_y": "4641066.8920", "longitud": "1.925435009", "latitud": "41.91652923", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.925435009, 41.91652923]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "45", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "251832", "nom": "Rialp", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "346702.6575", "utm_y": "4700756.4720", "longitud": "1.135992931", "latitud": "42.44398510", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.135992931, 42.4439851]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "336", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "082711", "nom": "Sobremunt", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "431038.4343", "utm_y": "4654123.7600", "longitud": "2.166839648", "latitud": "42.03613271", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.166839648, 42.03613271]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "54", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250609", "nom": "Cabanabona", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "352016.6118", "utm_y": "4634834.2300", "longitud": "1.217309912", "latitud": "41.85158378", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.217309912, 41.85158378]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "653", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171735", "nom": "Sant Mart\u00ed Vell", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "494312.5162", "utm_y": "4651978.2760", "longitud": "2.931303885", "latitud": "42.01981256", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.931303885, 42.01981256]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "128", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "251522", "nom": "Oluges, les", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "360208.0462", "utm_y": "4617473.2400", "longitud": "1.320031043", "latitud": "41.69676951", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.320031043, 41.69676951]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "383", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "080057", "nom": "Ametlla del Vall\u00e8s, l'", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "438525.1365", "utm_y": "4613333.6390", "longitud": "2.261520529", "latitud": "41.66939188", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.261520529, 41.66939188]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "707", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081363", "nom": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "438890.3517", "utm_y": "4599548.2180", "longitud": "2.267313544", "latitud": "41.54526095", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.267313544, 41.54526095]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "706", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "251001", "nom": "G\u00f3sol", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "389487.7884", "utm_y": "4676963.2290", "longitud": "1.660625117", "latitud": "42.23703837", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.660625117, 42.23703837]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "357", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "250772", "nom": "Coll de Narg\u00f3", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "360883.3869", "utm_y": "4670415.2680", "longitud": "1.315645723", "latitud": "42.17351957", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.315645723, 42.17351957]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "367", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "431687", "nom": "Vilanova de Prades", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "329033.4489", "utm_y": "4579413.5320", "longitud": "0.956407714", "latitud": "41.34808373", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.956407714, 41.34808373]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "485", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "171959", "nom": "Tallada d'Empord\u00e0, la", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "504531.5822", "utm_y": "4658620.2090", "longitud": "3.054785975", "latitud": "42.07964120", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.054785975, 42.0796412]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "91", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080431", "nom": "Canyelles", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "393012.6049", "utm_y": "4571266.6120", "longitud": "1.722358067", "latitud": "41.28575598", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.722358067, 41.28575598]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "538", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "082227", "nom": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "401832.9127", "utm_y": "4591362.8840", "longitud": "1.824413228", "latitud": "41.46785877", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.824413228, 41.46785877]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "573", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "999998", "nom": "No consta", "codi_comarca": "98", "nom_comarca": "No consta", "utm_x": "0.0000", "utm_y": "0.0000", "longitud": "0.000000000", "latitud": "0.00000000", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}}, {"codi": "251095", "nom": "Guimer\u00e0", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "348547.4515", "utm_y": "4602985.2740", "longitud": "1.183629776", "latitud": "41.56420510", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.183629776, 41.5642051]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "94", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "431042", "nom": "Perell\u00f3, el", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "307205.2807", "utm_y": "4527396.5030", "longitud": "0.712002694", "latitud": "40.87496069", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.712002694, 40.87496069]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "136", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "170157", "nom": "Banyoles", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "480473.8957", "utm_y": "4662727.0060", "longitud": "2.763796776", "latitud": "42.11639909", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.763796776, 42.11639909]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "57", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "080327", "nom": "Caldes d'Estrac", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "460609.1379", "utm_y": "4602425.6150", "longitud": "2.527515728", "latitud": "41.57254213", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.527515728, 41.57254213]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "757", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "171595", "nom": "Sant Feliu de Buixalleu", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "467325.4632", "utm_y": "4620477.8270", "longitud": "2.607087590", "latitud": "41.73544122", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.60708759, 41.73544122]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "747", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "171864", "nom": "Sarri\u00e0 de Ter", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "485528.9677", "utm_y": "4651688.7900", "longitud": "2.825219512", "latitud": "42.01709275", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.825219512, 42.01709275]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "58", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "081786", "nom": "Rajadell", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "392396.1183", "utm_y": "4620352.0630", "longitud": "1.706226680", "latitud": "41.72769630", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.70622668, 41.7276963]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "929", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "080462", "nom": "Cardedeu", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "446309.9318", "utm_y": "4609818.1350", "longitud": "2.355346668", "latitud": "41.63829179", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.355346668, 41.63829179]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "762", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "172207", "nom": "Viladrau", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "449356.3030", "utm_y": "4633045.5880", "longitud": "2.389945190", "latitud": "41.84769059", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.38994519, 41.84769059]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "652", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081108", "nom": "Malgrat de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "478410.1764", "utm_y": "4610450.3330", "longitud": "2.740742879", "latitud": "41.64550143", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.740742879, 41.64550143]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "800", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "170388", "nom": "Campllong", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "485999.3965", "utm_y": "4637878.3180", "longitud": "2.831229783", "latitud": "41.89271449", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.831229783, 41.89271449]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "592", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "252265", "nom": "Torrebesses", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "298955.7344", "utm_y": "4588871.6610", "longitud": "0.594026858", "latitud": "41.42626107", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.594026858, 41.42626107]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "471", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "080229", "nom": "Berga", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "404570.4126", "utm_y": "4661941.3730", "longitud": "1.845845087", "latitud": "42.10376190", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.845845087, 42.1037619]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "73", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "171637", "nom": "Sant Gregori", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "480087.1516", "utm_y": "4648730.0410", "longitud": "2.759594318", "latitud": "41.99032564", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.759594318, 41.99032564]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "55", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "080667", "nom": "Castellv\u00ed de Rosanes", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "408078.9068", "utm_y": "4589303.8340", "longitud": "1.899511140", "latitud": "41.45005532", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.89951114, 41.45005532]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "923", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "082541", "nom": "Esquirol, l'", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "447708.4588", "utm_y": "4653911.6960", "longitud": "2.368244029", "latitud": "42.03550806", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.368244029, 42.03550806]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "87", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "171931", "nom": "Sils", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "478763.3140", "utm_y": "4628555.3580", "longitud": "2.744337729", "latitud": "41.80858301", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.744337729, 41.80858301]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "675", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "081173", "nom": "Masies de Voltreg\u00e0, les", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "436656.4310", "utm_y": "4652545.7150", "longitud": "2.234877910", "latitud": "42.02239373", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.23487791, 42.02239373]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "118", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250390", "nom": "Baix Pallars", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "340506.5476", "utm_y": "4687521.4990", "longitud": "1.064357054", "latitud": "42.32360869", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.064357054, 42.32360869]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "391", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "082652", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "439934.4697", "utm_y": "4656981.6960", "longitud": "2.274015277", "latitud": "42.06260072", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.274015277, 42.06260072]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "143", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251240", "nom": "Lladurs", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "376490.3626", "utm_y": "4655813.1760", "longitud": "1.507628611", "latitud": "42.04466915", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.507628611, 42.04466915]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "81", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "170502", "nom": "Cervi\u00e0 de Ter", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "492606.5536", "utm_y": "4657245.2970", "longitud": "2.910632032", "latitud": "42.06723626", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.910632032, 42.06723626]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "105", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "251121", "nom": "Ivars de Noguera", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "299591.3389", "utm_y": "4635977.3270", "longitud": "0.585849050", "latitud": "41.85033683", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.58584905, 41.85033683]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "579", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081252", "nom": "Montcada i Reixac", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "432193.9722", "utm_y": "4593005.6560", "longitud": "2.187770377", "latitud": "41.48579566", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.187770377, 41.48579566]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "936", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "170123", "nom": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "493008.7075", "utm_y": "4677467.3260", "longitud": "2.915250376", "latitud": "42.24936780", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.915250376, 42.2493678]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "232", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "081825", "nom": "Pont de Vilomara i Rocafort, el", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "406029.1147", "utm_y": "4617091.8920", "longitud": "1.870623960", "latitud": "41.70006581", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.87062396, 41.70006581]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "613", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "430017", "nom": "Aiguam\u00farcia", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "363055.7551", "utm_y": "4578521.1580", "longitud": "1.363104482", "latitud": "41.34655112", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.363104482, 41.34655112]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "849", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "080713", "nom": "Copons", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "376584.9872", "utm_y": "4610467.1050", "longitud": "1.518223006", "latitud": "41.63639337", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.518223006, 41.63639337]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "743", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "082634", "nom": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "417211.8726", "utm_y": "4582895.7540", "longitud": "2.009712625", "latitud": "41.39333667", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.009712625, 41.39333667]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "671", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "430666", "nom": "Garidells, els", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "353080.5924", "utm_y": "4563246.2100", "longitud": "1.247606439", "latitud": "41.20726471", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.247606439, 41.20726471]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "464", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "171169", "nom": "Osor", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "463215.1306", "utm_y": "4643831.8970", "longitud": "2.556211062", "latitud": "41.94560349", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.556211062, 41.94560349]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "8", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "259097", "nom": "Vansa i F\u00f3rnols, la", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "374614.4418", "utm_y": "4676826.6810", "longitud": "1.480451914", "latitud": "42.23356279", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.480451914, 42.23356279]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "263", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "250215", "nom": "Almenar", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "297893.2840", "utm_y": "4630216.6040", "longitud": "0.567375973", "latitud": "41.79806557", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.567375973, 41.79806557]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "684", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "431359", "nom": "Salom\u00f3", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "363789.0024", "utm_y": "4565453.3840", "longitud": "1.374788777", "latitud": "41.22901123", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.374788777, 41.22901123]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "524", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "171058", "nom": "Mieres", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "470234.5670", "utm_y": "4663624.4770", "longitud": "2.639889942", "latitud": "42.12416017", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.639889942, 42.12416017]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "47", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "250463", "nom": "Belianes", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "334679.3961", "utm_y": "4603000.0230", "longitud": "1.017397869", "latitud": "41.56159093", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.017397869, 41.56159093]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "611", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "171450", "nom": "Ribes de Freser", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "431420.9099", "utm_y": "4684121.8140", "longitud": "2.167926705", "latitud": "42.30631215", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.167926705, 42.30631215]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "241", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "080850", "nom": "Font-rub\u00ed", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "387260.8464", "utm_y": "4585587.9860", "longitud": "1.651028415", "latitud": "41.41394001", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.651028415, 41.41394001]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "719", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "170656", "nom": "Esponell\u00e0", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "483235.3136", "utm_y": "4669488.3220", "longitud": "2.797006406", "latitud": "42.17735796", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.797006406, 42.17735796]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "306", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "080615", "nom": "Castellgal\u00ed", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "403326.3997", "utm_y": "4614367.6580", "longitud": "1.838589454", "latitud": "41.67520948", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.838589454, 41.67520948]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "728", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "081770", "nom": "Quar, la", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "414101.4472", "utm_y": "4659278.8960", "longitud": "1.961488240", "latitud": "42.08088762", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.96148824, 42.08088762]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "66", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "172076", "nom": "Vall d'en Bas, la", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "455291.5394", "utm_y": "4662985.7650", "longitud": "2.459160667", "latitud": "42.11769812", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.459160667, 42.11769812]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "307", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "252430", "nom": "Vielha e Mijaran", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "319414.4340", "utm_y": "4730070.7030", "longitud": "0.795126455", "latitud": "42.70191316", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.795126455, 42.70191316]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "326", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "251459", "nom": "Nalec", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "342830.9067", "utm_y": "4602621.3490", "longitud": "1.115201518", "latitud": "41.55982565", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.115201518, 41.55982565]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "735", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "082802", "nom": "Tavertet", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "451835.9838", "utm_y": "4649583.9150", "longitud": "2.418462997", "latitud": "41.99679492", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.418462997, 41.99679492]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "130", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251272", "nom": "Lles de Cerdanya", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "391931.6761", "utm_y": "4693946.1810", "longitud": "1.687061793", "latitud": "42.39029165", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.687061793, 42.39029165]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "338", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "251517", "nom": "Olius", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "380443.3115", "utm_y": "4648268.1350", "longitud": "1.556913968", "latitud": "41.97734627", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.556913968, 41.97734627]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "119", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "431303", "nom": "Rocafort de Queralt", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "356472.0375", "utm_y": "4593197.0210", "longitud": "1.280961476", "latitud": "41.47753985", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.280961476, 41.47753985]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "552", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "431401", "nom": "Santa Oliva", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "378472.6985", "utm_y": "4567911.0250", "longitud": "1.549441975", "latitud": "41.25348148", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.549441975, 41.25348148]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "380", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080977", "nom": "Gualba", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "458577.5692", "utm_y": "4620146.1880", "longitud": "2.501920371", "latitud": "41.73204640", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.501920371, 41.7320464]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "873", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "082917", "nom": "Vacarisses", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "409905.0411", "utm_y": "4606589.8470", "longitud": "1.918781001", "latitud": "41.60593686", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.918781001, 41.60593686]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "861", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "081038", "nom": "Jorba", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "379054.2526", "utm_y": "4606583.5270", "longitud": "1.548645289", "latitud": "41.60180250", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.548645289, 41.6018025]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "866", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "259118", "nom": "Plans de Si\u00f3, els", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "350123.1934", "utm_y": "4624852.9450", "longitud": "1.197033473", "latitud": "41.76137105", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.197033473, 41.76137105]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "780", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "171306", "nom": "Pera, la", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "497813.5222", "utm_y": "4652052.2500", "longitud": "2.973590405", "latitud": "42.02049633", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.973590405, 42.02049633]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "131", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "082824", "nom": "Tiana", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "438972.9791", "utm_y": "4592493.6040", "longitud": "2.269019357", "latitud": "41.48172848", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.269019357, 41.48172848]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "486", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "430234", "nom": "Bellmunt del Priorat", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "312519.5723", "utm_y": "4559368.7390", "longitud": "0.765313302", "latitud": "41.16398820", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.765313302, 41.1639882]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "431", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "431227", "nom": "Renau", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "358454.6466", "utm_y": "4565147.1730", "longitud": "1.311238470", "latitud": "41.22533836", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.31123847, 41.22533836]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "452", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "080898", "nom": "Gav\u00e0", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "416687.8882", "utm_y": "4573217.7030", "longitud": "2.004774201", "latitud": "41.30611887", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.004774201, 41.30611887]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "559", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "431191", "nom": "Puigpelat", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "357430.6901", "utm_y": "4571096.1900", "longitud": "1.297636558", "latitud": "41.27872271", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.297636558, 41.27872271]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "484", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "080253", "nom": "Bruc, el", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "398306.0031", "utm_y": "4603945.9300", "longitud": "1.780059385", "latitud": "41.58073445", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.780059385, 41.58073445]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "855", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171946", "nom": "Susqueda", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "462481.4627", "utm_y": "4651445.5170", "longitud": "2.546874149", "latitud": "42.01414038", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.546874149, 42.01414038]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "112", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "080636", "nom": "Castellol\u00ed", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "391688.0080", "utm_y": "4605994.9840", "longitud": "1.700317601", "latitud": "41.59831648", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.700317601, 41.59831648]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "473", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "082362", "nom": "Sant Quint\u00ed de Mediona", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "388356.6364", "utm_y": "4590946.7970", "longitud": "1.663146513", "latitud": "41.46234959", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.663146513, 41.46234959]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "686", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "081803", "nom": "Ripollet", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "429343.9771", "utm_y": "4594221.6800", "longitud": "2.153492010", "latitud": "41.49650163", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.15349201, 41.49650163]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "571", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250426", "nom": "Baronia de Rialb, la", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "350451.2313", "utm_y": "4643819.3550", "longitud": "1.196186380", "latitud": "41.93217702", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.19618638, 41.93217702]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "64", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081424", "nom": "Nou de Bergued\u00e0, la", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "407906.5095", "utm_y": "4668795.9580", "longitud": "1.885103187", "latitud": "42.16588441", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.885103187, 42.16588441]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "275", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "172018", "nom": "Toses", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "418998.3532", "utm_y": "4685968.1450", "longitud": "2.016964383", "latitud": "42.32174548", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.016964383, 42.32174548]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "437", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "179032", "nom": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "472650.4393", "utm_y": "4646297.4320", "longitud": "2.669926096", "latitud": "41.96819310", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.669926096, 41.9681931]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "21", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "431009", "nom": "Pallaresos, els", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "355043.4790", "utm_y": "4559663.4320", "longitud": "1.271857414", "latitud": "41.17535981", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.271857414, 41.17535981]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "516", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "250313", "nom": "Arres", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "312695.8730", "utm_y": "4736146.7850", "longitud": "0.711147895", "latitud": "42.75497977", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.711147895, 42.75497977]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "310", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "170558", "nom": "Colomers", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "498931.5462", "utm_y": "4659145.2520", "longitud": "2.987081633", "latitud": "42.08438237", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.987081633, 42.08438237]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "77", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "170561", "nom": "Cornell\u00e0 del Terri", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "484754.5600", "utm_y": "4659690.3610", "longitud": "2.815658025", "latitud": "42.08914457", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.815658025, 42.08914457]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "79", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "172174", "nom": "Viladamat", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "506100.6297", "utm_y": "4664518.2060", "longitud": "3.073817047", "latitud": "42.13275084", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.073817047, 42.13275084]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "56", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431286", "nom": "Riudecols", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "330230.1906", "utm_y": "4559476.7730", "longitud": "0.976253800", "latitud": "41.16886235", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.9762538, 41.16886235]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "413", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "252483", "nom": "Vilanova de Bellpuig", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "330134.5632", "utm_y": "4609016.1450", "longitud": "0.961223054", "latitud": "41.61479322", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.961223054, 41.61479322]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "884", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "431444", "nom": "Secuita, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "355733.0180", "utm_y": "4562746.2900", "longitud": "1.279347632", "latitud": "41.20324051", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.279347632, 41.20324051]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "455", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "431779", "nom": "Vinebre", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "297926.9615", "utm_y": "4562007.6660", "longitud": "0.590646848", "latitud": "41.18423376", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.590646848, 41.18423376]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "443", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "082068", "nom": "Sant Cugat Sesgarrigues", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "395647.8151", "utm_y": "4579762.9130", "longitud": "1.752361670", "latitud": "41.36261514", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.75236167, 41.36261514]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "487", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "430379", "nom": "Calafell", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "379991.2156", "utm_y": "4562052.8860", "longitud": "1.568712715", "latitud": "41.20095546", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.568712715, 41.20095546]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "460", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080517", "nom": "Castellar del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "423990.1566", "utm_y": "4607828.4190", "longitud": "2.087635113", "latitud": "41.61855701", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.087635113, 41.61855701]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "799", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250518", "nom": "Bellver de Cerdanya", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "399088.2385", "utm_y": "4691666.7140", "longitud": "1.774387211", "latitud": "42.37073001", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.774387211, 42.37073001]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "343", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "080924", "nom": "Gironella", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "407528.3979", "utm_y": "4654136.9380", "longitud": "1.882846227", "latitud": "42.03383842", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.882846227, 42.03383842]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "127", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "081350", "nom": "Montmel\u00f3", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "437277.0810", "utm_y": "4600256.7120", "longitud": "2.247898536", "latitud": "41.55151721", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.247898536, 41.55151721]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "736", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "082191", "nom": "Vilassar de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "449297.0116", "utm_y": "4594707.5290", "longitud": "2.392486809", "latitud": "41.50238859", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.392486809, 41.50238859]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "522", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "172272", "nom": "Vilamaniscle", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "505581.8022", "utm_y": "4691470.2520", "longitud": "3.067798773", "latitud": "42.37549187", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.067798773, 42.37549187]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "405", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082153", "nom": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "436759.0255", "utm_y": "4651784.4830", "longitud": "2.236199081", "latitud": "42.01554645", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.236199081, 42.01554645]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "60", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081574", "nom": "Pallej\u00e0", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "416167.8956", "utm_y": "4586154.7670", "longitud": "1.996775252", "latitud": "41.42257990", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.996775252, 41.4225799]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "711", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "250582", "nom": "Borges Blanques, les", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "322205.8453", "utm_y": "4598746.5000", "longitud": "0.869163010", "latitud": "41.52062850", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.86916301, 41.5206285]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "807", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "081094", "nom": "Llu\u00e7\u00e0", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "423331.4501", "utm_y": "4657750.8240", "longitud": "2.073264042", "latitud": "42.06808229", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.073264042, 42.06808229]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "76", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431439", "nom": "Savall\u00e0 del Comtat", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "358173.5859", "utm_y": "4600448.1600", "longitud": "1.299624351", "latitud": "41.54312796", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.299624351, 41.54312796]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "694", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "252271", "nom": "Torre de Cabdella, la", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "334006.6212", "utm_y": "4698596.5650", "longitud": "0.982329839", "latitud": "42.42193135", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.982329839, 42.42193135]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "331", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "171523", "nom": "Roses", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "514427.1688", "utm_y": "4679037.6520", "longitud": "3.174927346", "latitud": "42.26340849", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.174927346, 42.26340849]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "363", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171851", "nom": "Sant Joan les Fonts", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "459641.4638", "utm_y": "4673502.7080", "longitud": "2.511051067", "latitud": "42.21265049", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.511051067, 42.21265049]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "369", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "250864", "nom": "Esterri d'\u00c0neu", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "346106.8121", "utm_y": "4721246.5080", "longitud": "1.123235174", "latitud": "42.62829782", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.123235174, 42.62829782]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "329", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "252402", "nom": "Vallfogona de Balaguer", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "318449.8425", "utm_y": "4624546.8990", "longitud": "0.816350796", "latitud": "41.75200775", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.816350796, 41.75200775]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "767", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171925", "nom": "Setcases", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "442481.7366", "utm_y": "4691645.7310", "longitud": "2.301367920", "latitud": "42.37496369", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.30136792, 42.37496369]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "393", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "251403", "nom": "Montferrer i Castellb\u00f2", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "370508.5054", "utm_y": "4688864.9040", "longitud": "1.428016981", "latitud": "42.34127089", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.428016981, 42.34127089]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "252", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "172109", "nom": "Ventall\u00f3", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "502222.6377", "utm_y": "4666361.2390", "longitud": "3.026900742", "latitud": "42.14937061", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.026900742, 42.14937061]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "311", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170499", "nom": "Celr\u00e0", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "489601.7730", "utm_y": "4652732.2760", "longitud": "2.874392042", "latitud": "42.02655538", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.874392042, 42.02655538]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "126", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "081799", "nom": "Rellinars", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "409282.0662", "utm_y": "4610094.8570", "longitud": "1.910774943", "latitud": "41.63743115", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.910774943, 41.63743115]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "744", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "251291", "nom": "Llobera", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "372571.2540", "utm_y": "4642304.1850", "longitud": "1.463218405", "latitud": "41.92241632", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.463218405, 41.92241632]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "48", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "430614", "nom": "For\u00e8s", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "352711.2822", "utm_y": "4595030.4290", "longitud": "1.235491145", "latitud": "41.49336453", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.235491145, 41.49336453]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "905", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "430326", "nom": "Bot", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "280080.3577", "utm_y": "4543046.7330", "longitud": "0.384843145", "latitud": "41.00896452", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.384843145, 41.00896452]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "157", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "431135", "nom": "Pont d'Armentera, el", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "363119.9417", "utm_y": "4582651.2090", "longitud": "1.362939374", "latitud": "41.38374894", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.362939374, 41.38374894]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "720", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "080847", "nom": "Fonollosa", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "389335.1434", "utm_y": "4624312.0300", "longitud": "1.668695995", "latitud": "41.76293413", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.668695995, 41.76293413]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "779", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082665", "nom": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "428271.4845", "utm_y": "4593624.0050", "longitud": "2.140715332", "latitud": "41.49102342", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.140715332, 41.49102342]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "570", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250030", "nom": "Agramunt", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "342006.0970", "utm_y": "4627871.3940", "longitud": "1.098635444", "latitud": "41.78696984", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.098635444, 41.78696984]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "726", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "250812", "nom": "Espluga Calba, l'", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "333455.8390", "utm_y": "4595621.4090", "longitud": "1.004775522", "latitud": "41.49491526", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.004775522, 41.49491526]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "943", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "172044", "nom": "Ull\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "508915.8478", "utm_y": "4655423.6520", "longitud": "3.107742163", "latitud": "42.05081370", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.107742163, 42.0508137]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "90", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "081516", "nom": "Orist\u00e0", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "422098.3335", "utm_y": "4642693.8100", "longitud": "2.060357752", "latitud": "41.93236576", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.060357752, 41.93236576]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "17", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081385", "nom": "Moi\u00e0", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "424990.2373", "utm_y": "4629393.7670", "longitud": "2.096923027", "latitud": "41.81286912", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.096923027, 41.81286912]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "677", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "081228", "nom": "Mediona", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "384055.8948", "utm_y": "4592618.0210", "longitud": "1.611341144", "latitud": "41.47678877", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.611341144, 41.47678877]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "564", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "251636", "nom": "Coma i la Pedra, la", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "383531.4834", "utm_y": "4670271.1450", "longitud": "1.589798104", "latitud": "42.17591991", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.589798104, 42.17591991]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "277", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "080168", "nom": "Bag\u00e0", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "406176.5492", "utm_y": "4678477.0490", "longitud": "1.862600990", "latitud": "42.25285297", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.86260099, 42.25285297]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "251", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "081944", "nom": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "codi_comarca": "13", "nom_comarca": "Barcelon\u00e8s", "utm_x": "434643.9291", "utm_y": "4586795.6280", "longitud": "2.217787409", "latitud": "41.43006742", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.217787409, 41.43006742]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "841", ":@computed_region_wvic_k925": "29"}, {"codi": "083020", "nom": "Vilanova del Cam\u00ed", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "386131.9784", "utm_y": "4603187.0210", "longitud": "1.634199238", "latitud": "41.57225855", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.634199238, 41.57225855]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "664", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430385", "nom": "Cambrils", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "336829.3523", "utm_y": "4548459.8810", "longitud": "1.057802277", "latitud": "41.07103393", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.057802277, 41.07103393]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "158", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "250175", "nom": "Alins", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "361956.7358", "utm_y": "4712071.4360", "longitud": "1.318664825", "latitud": "42.54870829", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.318664825, 42.54870829]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "317", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "171833", "nom": "Sant Aniol de Finestres", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "468099.5125", "utm_y": "4656827.4830", "longitud": "2.614430985", "latitud": "42.06286032", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.614430985, 42.06286032]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "75", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "430957", "nom": "Morell, el", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "349786.1598", "utm_y": "4561629.9370", "longitud": "1.208726943", "latitud": "41.19210803", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.208726943, 41.19210803]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "410", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "082346", "nom": "Sant Pere de Vilamajor", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "449285.1658", "utm_y": "4614984.5610", "longitud": "2.390629567", "latitud": "41.68501897", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.390629567, 41.68501897]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "927", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081461", "nom": "Olesa de Bonesvalls", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "403861.8179", "utm_y": "4578437.8490", "longitud": "1.850758765", "latitud": "41.35170451", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.850758765, 41.35170451]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "837", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "082114", "nom": "Sant Feliu de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "420250.8675", "utm_y": "4581597.7290", "longitud": "2.046230144", "latitud": "41.38195325", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.046230144, 41.38195325]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "844", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251312", "nom": "Massalcoreig", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "279455.7361", "utm_y": "4593096.8150", "longitud": "0.359348357", "latitud": "41.45916407", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.359348357, 41.45916407]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "569", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "171390", "nom": "Preses, les", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "455444.5602", "utm_y": "4665700.5920", "longitud": "2.460804364", "latitud": "42.14215674", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.460804364, 42.14215674]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "325", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "080386", "nom": "Call\u00fas", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "398938.0598", "utm_y": "4626202.7780", "longitud": "1.783871713", "latitud": "41.78124073", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.783871713, 41.78124073]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "745", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "171289", "nom": "Pau", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "509631.7897", "utm_y": "4684895.2110", "longitud": "3.116881700", "latitud": "42.31623673", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.1168817, 42.31623673]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "250", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431785", "nom": "Vinyols i els Arcs", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "335367.3553", "utm_y": "4553223.3490", "longitud": "1.039134837", "latitud": "41.11362398", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.039134837, 41.11362398]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "185", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "082732", "nom": "Subirats", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "399215.6562", "utm_y": "4581910.9290", "longitud": "1.794652615", "latitud": "41.38241395", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.794652615, 41.38241395]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "778", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "082135", "nom": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "406323.1578", "utm_y": "4622707.8980", "longitud": "1.873273870", "latitud": "41.75067462", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.87327387, 41.75067462]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "788", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082037", "nom": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "466627.1368", "utm_y": "4607605.4170", "longitud": "2.599410003", "latitud": "41.61947100", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.599410003, 41.619471]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "826", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "431080", "nom": "Pla de Santa Maria, el", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "356882.5450", "utm_y": "4580728.9470", "longitud": "1.288826246", "latitud": "41.36535634", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.288826246, 41.36535634]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "834", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "431704", "nom": "Vila-rodona", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "362580.6934", "utm_y": "4574571.1560", "longitud": "1.358321566", "latitud": "41.31090434", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.358321566, 41.31090434]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "506", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "081043", "nom": "Llacuna, la", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "377424.8817", "utm_y": "4592249.0710", "longitud": "1.532021048", "latitud": "41.47248046", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.532021048, 41.47248046]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "938", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "179011", "nom": "Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "499249.4703", "utm_y": "4644937.2280", "longitud": "2.990943737", "latitud": "41.95641624", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.990943737, 41.95641624]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "29", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "081918", "nom": "Sallent", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "408207.2222", "utm_y": "4630832.8970", "longitud": "1.894674687", "latitud": "41.82406284", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.894674687, 41.82406284]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "641", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "080620", "nom": "Castellnou de Bages", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "403425.2236", "utm_y": "4632013.9350", "longitud": "1.836910755", "latitud": "41.83412970", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.836910755, 41.8341297]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "655", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "081430", "nom": "\u00d2dena", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "386808.3065", "utm_y": "4607005.8240", "longitud": "1.641588518", "latitud": "41.60674209", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.641588518, 41.60674209]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "742", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430265", "nom": "Benissanet", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "301274.6626", "utm_y": "4547742.7340", "longitud": "0.635144854", "latitud": "41.05667231", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.635144854, 41.05667231]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "159", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "082819", "nom": "Tei\u00e0", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "443230.1797", "utm_y": "4594451.3290", "longitud": "2.319824033", "latitud": "41.49967413", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.319824033, 41.49967413]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "565", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "171827", "nom": "Santa Llogaia d'\u00c0lguema", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "496132.2368", "utm_y": "4675759.1260", "longitud": "2.953125695", "latitud": "42.23400499", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.953125695, 42.23400499]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "365", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171463", "nom": "Riells i Viabrea", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "463206.2206", "utm_y": "4619370.4620", "longitud": "2.557623335", "latitud": "41.72528733", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.557623335, 41.72528733]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "823", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "171194", "nom": "Palau de Santa Eul\u00e0lia", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "497056.6499", "utm_y": "4669045.2820", "longitud": "2.964362863", "latitud": "42.17354183", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.964362863, 42.17354183]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "298", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "172327", "nom": "Vilopriu", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "499362.5949", "utm_y": "4661346.2530", "longitud": "2.992290918", "latitud": "42.10420619", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.992290918, 42.10420619]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "61", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "251057", "nom": "Granyena de les Garrigues", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "303658.1697", "utm_y": "4589442.6140", "longitud": "0.650071322", "latitud": "41.43256244", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.650071322, 41.43256244]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "469", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "430290", "nom": "Blancafort", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "346213.8088", "utm_y": "4589009.3030", "longitud": "1.159223964", "latitud": "41.43793699", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.159223964, 41.43793699]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "581", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "430712", "nom": "Horta de Sant Joan", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "274174.6701", "utm_y": "4537099.0310", "longitud": "0.316860190", "latitud": "40.95383083", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.31686019, 40.95383083]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "167", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "082554", "nom": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "415392.3816", "utm_y": "4650387.8730", "longitud": "1.978376645", "latitud": "42.00096264", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.978376645, 42.00096264]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "116", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "251689", "nom": "Poal, el", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "321614.7276", "utm_y": "4616287.0560", "longitud": "0.856863782", "latitud": "41.67837959", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.856863782, 41.67837959]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "731", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "081265", "nom": "Montgat", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "439765.9677", "utm_y": "4590845.5950", "longitud": "2.278681615", "latitud": "41.46694520", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.278681615, 41.4669452]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "659", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "082845", "nom": "Tordera", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "476599.1875", "utm_y": "4616398.3560", "longitud": "2.718763122", "latitud": "41.69902461", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.718763122, 41.69902461]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "556", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "252311", "nom": "Torrelameu", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "308881.3754", "utm_y": "4619468.8430", "longitud": "0.702979521", "latitud": "41.70406182", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.702979521, 41.70406182]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "898", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "259046", "nom": "Castell de Mur", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "324379.4359", "utm_y": "4662135.1230", "longitud": "0.876429890", "latitud": "42.09165825", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.87642989, 42.09165825]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "417", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "170314", "nom": "Cabanelles", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "485106.6792", "utm_y": "4675370.3830", "longitud": "2.819514826", "latitud": "42.23037144", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.819514826, 42.23037144]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "295", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082671", "nom": "Sentmenat", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "428025.2728", "utm_y": "4606754.4590", "longitud": "2.136193226", "latitud": "41.60925884", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.136193226, 41.60925884]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "803", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "430136", "nom": "Ametlla de Mar, l'", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "314944.5393", "utm_y": "4528341.0710", "longitud": "0.803501688", "latitud": "40.88524846", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.803501688, 40.88524846]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "206", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "171241", "nom": "Pals", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "512020.5030", "utm_y": "4646575.1340", "longitud": "3.145078573", "latitud": "41.97107710", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.145078573, 41.9710771]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "5", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "082286", "nom": "Sant Mart\u00ed Sesgueioles", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "374209.1216", "utm_y": "4617796.0330", "longitud": "1.488163253", "latitud": "41.70201220", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.488163253, 41.7020122]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "385", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "431093", "nom": "Pobla de Mafumet, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "349822.6029", "utm_y": "4561127.2320", "longitud": "1.209284685", "latitud": "41.18758866", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.209284685, 41.18758866]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "419", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "081691", "nom": "Prat de Llobregat, el", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "424105.8298", "utm_y": "4575869.6910", "longitud": "2.093044846", "latitud": "41.33073627", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.093044846, 41.33073627]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "503", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "431573", "nom": "Ulldemolins", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "322264.0740", "utm_y": "4576721.1860", "longitud": "0.876332184", "latitud": "41.32238367", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.876332184, 41.32238367]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "668", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "439023", "nom": "Sant Jaume d'Enveja", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "307136.6124", "utm_y": "4508521.1270", "longitud": "0.717018049", "latitud": "40.70504003", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.717018049, 40.70504003]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "222", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "080095", "nom": "Argentona", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "450008.1375", "utm_y": "4600615.2960", "longitud": "2.400515899", "latitud": "41.55564404", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.400515899, 41.55564404]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "658", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "081859", "nom": "Rubi\u00f3", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "380928.0316", "utm_y": "4611310.0730", "longitud": "1.570183864", "latitud": "41.64464409", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.570183864, 41.64464409]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "718", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "080811", "nom": "Fogars de Montcl\u00fas", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "453688.2081", "utm_y": "4619686.5340", "longitud": "2.443167054", "latitud": "41.72763658", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.443167054, 41.72763658]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "786", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "430038", "nom": "Albiol, l'", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "339944.7266", "utm_y": "4568502.9080", "longitud": "1.089629618", "latitud": "41.25209985", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.089629618, 41.25209985]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "389", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "082956", "nom": "Vallirana", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "410697.8582", "utm_y": "4582386.8030", "longitud": "1.931881445", "latitud": "41.38805611", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.931881445, 41.38805611]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "813", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "082233", "nom": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "421738.7071", "utm_y": "4614606.5110", "longitud": "2.059726584", "latitud": "41.67938291", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.059726584, 41.67938291]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "628", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "250899", "nom": "Farrera", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "357956.7246", "utm_y": "4707296.3960", "longitud": "1.271152918", "latitud": "42.50499961", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.271152918, 42.50499961]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "337", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "080288", "nom": "Cabrera d'Anoia", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "391755.9067", "utm_y": "4592595.9620", "longitud": "1.703544417", "latitud": "41.47766643", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.703544417, 41.47766643]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "945", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "082248", "nom": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "437738.2307", "utm_y": "4623832.8940", "longitud": "2.250971253", "latitud": "41.76389065", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.250971253, 41.76389065]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "793", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "082981", "nom": "Vic", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "438172.0719", "utm_y": "4642269.5310", "longitud": "2.254264193", "latitud": "41.92996761", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.254264193, 41.92996761]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "912", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081154", "nom": "Martorelles", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "436824.0129", "utm_y": "4597394.6280", "longitud": "2.242767079", "latitud": "41.52570389", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.242767079, 41.52570389]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "142", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250450", "nom": "Bausen", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "313356.9414", "utm_y": "4744996.7940", "longitud": "0.716292102", "latitud": "42.83477555", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.716292102, 42.83477555]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "174", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "259123", "nom": "Gimenells i el Pla de la Font", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "282651.9033", "utm_y": "4614461.8240", "longitud": "0.389850706", "latitud": "41.65227888", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.389850706, 41.65227888]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "553", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "082439", "nom": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "435585.3732", "utm_y": "4649271.7180", "longitud": "2.222301046", "latitud": "41.99282173", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.222301046, 41.99282173]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "1", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081136", "nom": "Manresa", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "402428.1287", "utm_y": "4619692.9230", "longitud": "1.826928753", "latitud": "41.72305529", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.826928753, 41.72305529]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "877", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "430537", "nom": "Duesaig\u00fces", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "326347.6251", "utm_y": "4557034.3670", "longitud": "0.930692032", "latitud": "41.14605326", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.930692032, 41.14605326]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "422", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "430629", "nom": "Freginals", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "290380.8416", "utm_y": "4505293.1460", "longitud": "0.519922755", "latitud": "40.67189591", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.519922755, 40.67189591]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "226", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "439060", "nom": "Ampolla, l'", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "307226.2297", "utm_y": "4520646.4920", "longitud": "0.714340607", "latitud": "40.81420680", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.714340607, 40.8142068]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "212", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "250328", "nom": "Ars\u00e8guel", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "383281.6294", "utm_y": "4689621.1770", "longitud": "1.582876907", "latitud": "42.35010072", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.582876907, 42.35010072]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "400", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "080538", "nom": "Castellbell i el Vilar", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "405081.1537", "utm_y": "4609256.4970", "longitud": "1.860478136", "latitud": "41.62939237", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.860478136, 41.62939237]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "763", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082107", "nom": "Sant Feliu de Codines", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "430473.4810", "utm_y": "4615575.2540", "longitud": "2.164546597", "latitud": "41.68891823", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.164546597, 41.68891823]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "626", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "439076", "nom": "Canonja, la", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "347129.5448", "utm_y": "4553999.2410", "longitud": "1.178965575", "latitud": "41.12290860", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.178965575, 41.1229086]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "235", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "082726", "nom": "Sora", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "430536.4961", "utm_y": "4662385.7760", "longitud": "2.159795294", "latitud": "42.11049281", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.159795294, 42.11049281]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "62", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "430398", "nom": "Capafonts", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "334830.6729", "utm_y": "4573446.3640", "longitud": "1.027284083", "latitud": "41.29557440", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.027284083, 41.2955744]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "507", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "080930", "nom": "Gisclareny", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "399891.5693", "utm_y": "4678251.0340", "longitud": "1.786464763", "latitud": "42.25003708", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.786464763, 42.25003708]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "187", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "251370", "nom": "Mollerussa", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "324576.6788", "utm_y": "4610818.0850", "longitud": "0.894030377", "latitud": "41.62981069", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.894030377, 41.62981069]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "543", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "250096", "nom": "Albi, l'", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "327528.3966", "utm_y": "4587803.4590", "longitud": "0.936040777", "latitud": "41.42328726", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.936040777, 41.42328726]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "667", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "251765", "nom": "Preixana", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "336561.9380", "utm_y": "4607990.4050", "longitud": "1.038601850", "latitud": "41.60690151", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.03860185, 41.60690151]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "906", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "251180", "nom": "Juncosa", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "313960.7557", "utm_y": "4582378.9730", "longitud": "0.775456987", "latitud": "41.37143610", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.775456987, 41.3714361]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "715", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "171766", "nom": "Sant Mori", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "499295.8500", "utm_y": "4666755.2110", "longitud": "2.991477146", "latitud": "42.15292172", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.991477146, 42.15292172]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "234", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171156", "nom": "Ordis", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "492301.3061", "utm_y": "4674071.0150", "longitud": "2.906720201", "latitud": "42.21877299", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.906720201, 42.21877299]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "368", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171978", "nom": "Torrent", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "510572.4844", "utm_y": "4644445.1410", "longitud": "3.127563835", "latitud": "41.95191363", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.127563835, 41.95191363]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "892", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "251425", "nom": "Montoliu de Lleida", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "298897.6913", "utm_y": "4603750.7620", "longitud": "0.588368512", "latitud": "41.56015082", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.588368512, 41.56015082]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "643", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430304", "nom": "Bonastre", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "369230.6578", "utm_y": "4564421.0890", "longitud": "1.439913737", "latitud": "41.22061386", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.439913737, 41.22061386]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "445", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080958", "nom": "Granera", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "421582.1586", "utm_y": "4619719.7780", "longitud": "2.057173474", "latitud": "41.72541716", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.057173474, 41.72541716]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "897", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081379", "nom": "Montseny", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "449736.2287", "utm_y": "4623212.5700", "longitud": "2.395354738", "latitud": "41.75915399", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.395354738, 41.75915399]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "774", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "251749", "nom": "Portella, la", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "303680.7677", "utm_y": "4623562.4370", "longitud": "0.639175932", "latitud": "41.73963592", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.639175932, 41.73963592]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "792", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "252189", "nom": "Tarr\u00e9s", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "334555.7801", "utm_y": "4587596.3890", "longitud": "1.020144555", "latitud": "41.42290082", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.020144555, 41.42290082]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "893", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "081022", "nom": "Igualada", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "384757.9817", "utm_y": "4603926.0330", "longitud": "1.617581375", "latitud": "41.57871621", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.617581375, 41.57871621]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "595", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "081878", "nom": "Sabadell", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "425650.0138", "utm_y": "4599796.7160", "longitud": "2.108551925", "latitud": "41.54637803", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.108551925, 41.54637803]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "660", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "431068", "nom": "Pinell de Brai, el", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "291112.6845", "utm_y": "4543706.6960", "longitud": "0.515689040", "latitud": "41.01780503", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.51568904, 41.01780503]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "164", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "252458", "nom": "Vilaller", "codi_comarca": "05", "nom_comarca": "Alta Ribagor\u00e7a", "utm_x": "312356.6378", "utm_y": "4705196.8020", "longitud": "0.717205843", "latitud": "42.47639332", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.717205843, 42.47639332]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "322", ":@computed_region_wvic_k925": "3"}, {"codi": "250143", "nom": "Alf\u00e9s", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "301361.8959", "utm_y": "4599378.4630", "longitud": "0.619339111", "latitud": "41.52141772", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.619339111, 41.52141772]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "704", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "171812", "nom": "Santa Cristina d'Aro", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "499742.3494", "utm_y": "4628911.1990", "longitud": "2.996898050", "latitud": "41.81207252", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.99689805, 41.81207252]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "642", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080945", "nom": "Granada, la", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "392920.8233", "utm_y": "4581386.9360", "longitud": "1.719478586", "latitud": "41.37688207", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.719478586, 41.37688207]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "836", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "251930", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "383552.4950", "utm_y": "4665975.4110", "longitud": "1.590910882", "latitud": "42.13724558", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.590910882, 42.13724558]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "46", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "081976", "nom": "Sant Andreu de Llavaneres", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "456928.0839", "utm_y": "4602659.4830", "longitud": "2.483347205", "latitud": "41.57445867", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.483347205, 41.57445867]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "606", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "431251", "nom": "Riba-roja d'Ebre", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "289502.5728", "utm_y": "4569656.7250", "longitud": "0.487657559", "latitud": "41.25092506", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.487657559, 41.25092506]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "497", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "080312", "nom": "Calaf", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "376194.0404", "utm_y": "4621321.4350", "longitud": "1.511278933", "latitud": "41.73406648", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.511278933, 41.73406648]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "925", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171426", "nom": "Quart", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "486731.4368", "utm_y": "4643101.3200", "longitud": "2.839936624", "latitud": "41.93976947", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.839936624, 41.93976947]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "32", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082922", "nom": "Vallbona d'Anoia", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "392319.0133", "utm_y": "4597286.9490", "longitud": "1.709448701", "latitud": "41.51998537", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.709448701, 41.51998537]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "805", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "250058", "nom": "Al\u00e0s i Cerc", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "377131.6224", "utm_y": "4689896.2240", "longitud": "1.508172662", "latitud": "42.35162992", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.508172662, 42.35162992]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "436", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "082378", "nom": "Sant Quirze de Besora", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "435687.5941", "utm_y": "4661203.5550", "longitud": "2.222225430", "latitud": "42.10028539", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.22222543, 42.10028539]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "71", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250365", "nom": "Aspa", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "305705.8022", "utm_y": "4596396.6210", "longitud": "0.672320658", "latitud": "41.49564683", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.672320658, 41.49564683]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "889", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "170405", "nom": "Canet d'Adri", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "478235.5026", "utm_y": "4653512.4010", "longitud": "2.737062442", "latitud": "42.03334923", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.737062442, 42.03334923]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "84", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "170932", "nom": "Llers", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "492713.7465", "utm_y": "4682679.3360", "longitud": "2.911609249", "latitud": "42.29630565", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.911609249, 42.29630565]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "258", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430635", "nom": "Galera, la", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "285661.9432", "utm_y": "4506501.2230", "longitud": "0.463731007", "latitud": "40.68155614", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.463731007, 40.68155614]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "221", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "081287", "nom": "Monistrol de Calders", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "418088.1828", "utm_y": "4623634.8110", "longitud": "2.014631919", "latitud": "41.76032259", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.014631919, 41.76032259]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "794", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "251728", "nom": "Ponts", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "349597.7350", "utm_y": "4641966.3840", "longitud": "1.186369339", "latitud": "41.91533392", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.186369339, 41.91533392]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "895", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "081751", "nom": "Puig-reig", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "407122.3470", "utm_y": "4647511.9310", "longitud": "1.878989460", "latitud": "41.97413283", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.87898946, 41.97413283]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "4", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "431248", "nom": "Riba, la", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "347484.5505", "utm_y": "4575698.0260", "longitud": "1.177776121", "latitud": "41.31833693", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.177776121, 41.31833693]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "515", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "430350", "nom": "Cabac\u00e9s", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "310105.5989", "utm_y": "4568696.5450", "longitud": "0.733664655", "latitud": "41.24738484", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.733664655, 41.24738484]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "542", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171143", "nom": "Olot", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "457418.1165", "utm_y": "4670243.7810", "longitud": "2.484354623", "latitud": "42.18318266", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.484354623, 42.18318266]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "294", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "080044", "nom": "Alpens", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "425697.5767", "utm_y": "4663408.7280", "longitud": "2.101142098", "latitud": "42.11926142", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.101142098, 42.11926142]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "50", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431613", "nom": "Valls", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "353254.5830", "utm_y": "4571799.2600", "longitud": "1.247623975", "latitud": "41.28430482", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.247623975, 41.28430482]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "500", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "170144", "nom": "Vajol, la", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "483569.8230", "utm_y": "4694628.4240", "longitud": "2.800342985", "latitud": "42.40378073", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.800342985, 42.40378073]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "374", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "431541", "nom": "Torroja del Priorat", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "316425.0597", "utm_y": "4564776.0630", "longitud": "0.810210307", "latitud": "41.21355499", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.810210307, 41.21355499]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "521", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "080734", "nom": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "422219.8476", "utm_y": "4578602.7100", "longitud": "2.070159567", "latitud": "41.35517145", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.070159567, 41.35517145]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "488", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251431", "nom": "Montorn\u00e8s de Segarra", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "352555.9552", "utm_y": "4606996.2820", "longitud": "1.230695659", "latitud": "41.60106555", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.230695659, 41.60106555]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "481", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "170519", "nom": "Cistella", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "487481.7150", "utm_y": "4679595.3710", "longitud": "2.848205461", "latitud": "42.26846438", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.848205461, 42.26846438]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "186", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171501", "nom": "Riudellots de la Selva", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "483677.3932", "utm_y": "4637936.3350", "longitud": "2.803237748", "latitud": "41.89319249", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.803237748, 41.89319249]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "633", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "430884", "nom": "Montbri\u00f3 del Camp", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "332417.8476", "utm_y": "4554074.2420", "longitud": "1.003792637", "latitud": "41.12068106", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.003792637, 41.12068106]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "184", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "251706", "nom": "Bellaguarda", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "310752.6664", "utm_y": "4578611.7400", "longitud": "0.738299645", "latitud": "41.33678081", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.738299645, 41.33678081]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "838", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "251137", "nom": "Ivars d'Urgell", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "332434.9953", "utm_y": "4616423.4490", "longitud": "0.986741380", "latitud": "41.68195747", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.98674138, 41.68195747]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "223", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "081666", "nom": "Pobla de Lillet, la", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "415409.5858", "utm_y": "4677307.9140", "longitud": "1.974683055", "latitud": "42.24338043", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.974683055, 42.24338043]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "356", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "082140", "nom": "Vilassar de Dalt", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "446554.0198", "utm_y": "4596348.5520", "longitud": "2.359477069", "latitud": "41.51699079", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.359477069, 41.51699079]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "907", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "251654", "nom": "Peramola", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "356640.3450", "utm_y": "4657572.3300", "longitud": "1.267448373", "latitud": "42.05713729", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.267448373, 42.05713729]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "59", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "250411", "nom": "Barbens", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "335060.2261", "utm_y": "4616058.3350", "longitud": "1.018365545", "latitud": "41.67921889", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.018365545, 41.67921889]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "625", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "251462", "nom": "Nav\u00e8s", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "387084.4770", "utm_y": "4649816.6800", "longitud": "1.636754845", "latitud": "41.99226914", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.636754845, 41.99226914]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "67", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "080569", "nom": "Castelldefels", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "414264.7729", "utm_y": "4570375.7570", "longitud": "1.976232924", "latitud": "41.28026946", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.976232924, 41.28026946]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "539", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "082080", "nom": "Sant Esteve Sesrovires", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "406040.9402", "utm_y": "4594125.8560", "longitud": "1.874365808", "latitud": "41.49324532", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.874365808, 41.49324532]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "523", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "171655", "nom": "Sant Jaume de Llierca", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "467600.9123", "utm_y": "4673356.5040", "longitud": "2.607486515", "latitud": "42.21170425", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.607486515, 42.21170425]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "371", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "252445", "nom": "Vilagrassa", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "342315.1051", "utm_y": "4612454.1680", "longitud": "1.106432042", "latitud": "41.64824278", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.106432042, 41.64824278]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "440", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "171236", "nom": "Palol de Revardit", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "483107.5405", "utm_y": "4657496.3700", "longitud": "2.795806377", "latitud": "42.06935071", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.795806377, 42.06935071]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "149", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "431188", "nom": "Pratdip", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "321105.4484", "utm_y": "4546621.4270", "longitud": "0.871294807", "latitud": "41.05117875", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.871294807, 41.05117875]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "162", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "081483", "nom": "Olivella", "codi_comarca": "17", "nom_comarca": "Garraf", "utm_x": "400576.7781", "utm_y": "4573885.8660", "longitud": "1.812242091", "latitud": "41.31031156", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.812242091, 41.31031156]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "513", ":@computed_region_wvic_k925": "34"}, {"codi": "171848", "nom": "Santa Pau", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "464443.5761", "utm_y": "4665950.5240", "longitud": "2.569688975", "latitud": "42.14486776", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.569688975, 42.14486776]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "302", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "431652", "nom": "Vilabella", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "360065.2909", "utm_y": "4567494.4490", "longitud": "1.329909008", "latitud": "41.24675350", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.329909008, 41.2467535]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "388", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "080654", "nom": "Castellv\u00ed de la Marca", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "384363.1486", "utm_y": "4575915.9930", "longitud": "1.618210290", "latitud": "41.32643174", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.61821029, 41.32643174]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "490", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "250498", "nom": "Bellmunt d'Urgell", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "329806.0692", "utm_y": "4626696.4860", "longitud": "0.952239022", "latitud": "41.77387105", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.952239022, 41.77387105]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "761", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "259101", "nom": "Josa i Tuix\u00e9n", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "381711.5272", "utm_y": "4676444.1690", "longitud": "1.566512595", "latitud": "42.23122593", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.566512595, 42.23122593]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "193", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "171997", "nom": "Torroella de Montgr\u00ed", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "510459.5015", "utm_y": "4654337.8060", "longitud": "3.126376780", "latitud": "42.04101493", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.12637678, 42.04101493]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "153", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "431457", "nom": "Selva del Camp, la", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "343815.9227", "utm_y": "4564315.1410", "longitud": "1.136882482", "latitud": "41.21515423", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.136882482, 41.21515423]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "449", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "081727", "nom": "Premi\u00e0 de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "446306.9968", "utm_y": "4593332.5500", "longitud": "2.356785690", "latitud": "41.48980950", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.35678569, 41.4898095]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "528", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "082205", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "443988.3578", "utm_y": "4641369.4530", "longitud": "2.324497728", "latitud": "41.92229554", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.324497728, 41.92229554]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "576", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "252206", "nom": "T\u00e9rmens", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "313706.0001", "utm_y": "4620846.5980", "longitud": "0.760492054", "latitud": "41.71760607", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.760492054, 41.71760607]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "872", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171215", "nom": "Palau-sator", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "509209.1659", "utm_y": "4648597.2920", "longitud": "3.111179563", "latitud": "41.98932789", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.111179563, 41.98932789]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "6", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080885", "nom": "Garriga, la", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "440564.1531", "utm_y": "4615083.6270", "longitud": "2.285838545", "latitud": "41.68530786", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.285838545, 41.68530786]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "627", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "172168", "nom": "Viladasens", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "494186.5794", "utm_y": "4660363.2900", "longitud": "2.929699520", "latitud": "42.09533185", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.92969952, 42.09533185]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "88", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082495", "nom": "Santa Fe del Pened\u00e8s", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "393082.6781", "utm_y": "4582224.9260", "longitud": "1.721265848", "latitud": "41.38445001", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.721265848, 41.38445001]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "829", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "430115", "nom": "Almoster", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "341802.7993", "utm_y": "4562463.5220", "longitud": "1.113359413", "latitud": "41.19809310", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.113359413, 41.1980931]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "470", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "250946", "nom": "Foradada", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "335106.1638", "utm_y": "4638046.4620", "longitud": "1.012813872", "latitud": "41.87715685", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.012813872, 41.87715685]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "582", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "430069", "nom": "Aldover", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "289355.2609", "utm_y": "4528421.6400", "longitud": "0.500003865", "latitud": "40.87979172", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.500003865, 40.87979172]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "209", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "430521", "nom": "Xerta", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "288653.3384", "utm_y": "4531444.5960", "longitud": "0.490652464", "latitud": "40.90681676", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.490652464, 40.90681676]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "135", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "430516", "nom": "Cunit", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "385530.6623", "utm_y": "4561645.9610", "longitud": "1.634836815", "latitud": "41.19809301", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.634836815, 41.19809301]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "425", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080333", "nom": "Caldes de Montbui", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "430222.9048", "utm_y": "4609545.4770", "longitud": "2.162240112", "latitud": "41.63459072", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.162240112, 41.63459072]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "758", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "251919", "nom": "Sana\u00fcja", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "359723.1020", "utm_y": "4637365.9770", "longitud": "1.309506069", "latitud": "41.87578021", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.309506069, 41.87578021]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "640", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "259031", "nom": "Guingueta d'\u00c0neu, la", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "346741.1913", "utm_y": "4717454.9400", "longitud": "1.131988036", "latitud": "42.59429672", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.131988036, 42.59429672]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "316", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "251288", "nom": "Llimiana", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "327624.0702", "utm_y": "4660220.4270", "longitud": "0.916202262", "latitud": "42.07514407", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.916202262, 42.07514407]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "89", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "080459", "nom": "Capolat", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "396865.3150", "utm_y": "4659103.8280", "longitud": "1.753178363", "latitud": "42.07723654", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.753178363, 42.07723654]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "78", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "430167", "nom": "Arbo\u00e7, l'", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "383035.5149", "utm_y": "4569393.2790", "longitud": "1.603603923", "latitud": "41.26750259", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.603603923, 41.26750259]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "537", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "170195", "nom": "Besal\u00fa", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "475176.6376", "utm_y": "4671902.4520", "longitud": "2.699326775", "latitud": "42.19888607", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.699326775, 42.19888607]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "287", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "431310", "nom": "Roda de Ber\u00e0", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "370588.5323", "utm_y": "4560553.0650", "longitud": "1.456926185", "latitud": "41.18600197", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.456926185, 41.18600197]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "475", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "171030", "nom": "Ma\u00e7anet de la Selva", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "477671.2855", "utm_y": "4624982.3610", "longitud": "2.731325675", "latitud": "41.77637139", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.731325675, 41.77637139]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "825", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "080399", "nom": "Campins", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "455411.2083", "utm_y": "4619330.5210", "longitud": "2.463909429", "latitud": "41.72452859", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.463909429, 41.72452859]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "550", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "170274", "nom": "Breda", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "463331.2087", "utm_y": "4621945.4650", "longitud": "2.558967397", "latitud": "41.74848568", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.558967397, 41.74848568]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "874", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "082401", "nom": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "398665.8717", "utm_y": "4586559.9010", "longitud": "1.787300544", "latitud": "41.42421161", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.787300544, 41.42421161]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "918", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "081167", "nom": "Masies de Roda, les", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "442657.4121", "utm_y": "4648849.6630", "longitud": "2.307718890", "latitud": "41.98956736", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.30771889, 41.98956736]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "15", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "170524", "nom": "Siurana", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "499545.6838", "utm_y": "4673020.2690", "longitud": "2.994496180", "latitud": "42.20934742", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.99449618, 42.20934742]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "271", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "252038", "nom": "Seu d'Urgell, la", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "373377.1766", "utm_y": "4690681.5070", "longitud": "1.462430747", "latitud": "42.35809762", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.462430747, 42.35809762]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "387", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "250122", "nom": "Alcoletge", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "307985.9327", "utm_y": "4613153.6300", "longitud": "0.694256215", "latitud": "41.64701020", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.694256215, 41.6470102]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "775", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "170025", "nom": "Aiguaviva", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "480301.4259", "utm_y": "4642929.3690", "longitud": "2.762375415", "latitud": "41.93808642", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.762375415, 41.93808642]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "583", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "080121", "nom": "Aviny\u00f3", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "414578.2644", "utm_y": "4635119.8550", "longitud": "1.970760811", "latitud": "41.86338143", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.970760811, 41.86338143]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "580", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "431418", "nom": "Pontils", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "365358.8688", "utm_y": "4593024.1640", "longitud": "1.387396068", "latitud": "41.47752473", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.387396068, 41.47752473]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "931", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "430593", "nom": "Figuerola del Camp", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "354930.7654", "utm_y": "4581496.2250", "longitud": "1.265316580", "latitud": "41.37191524", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.26531658, 41.37191524]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "832", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "430271", "nom": "Bisbal de Falset, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "309334.9154", "utm_y": "4572365.3860", "longitud": "0.723326471", "latitud": "41.28022562", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.723326471, 41.28022562]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "558", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "080060", "nom": "Arenys de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "462623.0810", "utm_y": "4603191.1380", "longitud": "2.551624094", "latitud": "41.57953396", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.551624094, 41.57953396]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "610", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "172288", "nom": "Vilanant", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "490856.7089", "utm_y": "4678095.3430", "longitud": "2.889153626", "latitud": "42.25500164", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.889153626, 42.25500164]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "154", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "081056", "nom": "Llagosta, la", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "432709.9962", "utm_y": "4596034.6570", "longitud": "2.193612736", "latitud": "41.51312003", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.193612736, 41.51312003]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "928", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "170545", "nom": "Colera", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "512397.7005", "utm_y": "4694631.1680", "longitud": "3.150655224", "latitud": "42.40388031", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.150655224, 42.40388031]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "406", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "080728", "nom": "Corbera de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "410386.8819", "utm_y": "4585504.8100", "longitud": "1.927701004", "latitud": "41.41610239", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.927701004, 41.41610239]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "710", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "170998", "nom": "Meranges", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "400238.8503", "utm_y": "4699984.7790", "longitud": "1.786916351", "latitud": "42.44577443", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.786916351, 42.44577443]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "299", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "251575", "nom": "Oss\u00f3 de Si\u00f3", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "346981.0767", "utm_y": "4624171.3510", "longitud": "1.159428883", "latitud": "41.75463582", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.159428883, 41.75463582]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "816", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "080594", "nom": "Castellfollit del Boix", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "390392.0642", "utm_y": "4613663.0060", "longitud": "1.683366337", "latitud": "41.66718916", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.683366337, 41.66718916]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "621", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "082055", "nom": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "423377.9460", "utm_y": "4591323.7200", "longitud": "2.082391608", "latitud": "41.46985344", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.082391608, 41.46985344]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "937", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "252521", "nom": "Vila-sana", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "327452.4416", "utm_y": "4614497.0940", "longitud": "0.927470734", "latitud": "41.66355380", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.927470734, 41.6635538]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "717", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "250254", "nom": "Naut Aran", "codi_comarca": "39", "nom_comarca": "Aran", "utm_x": "328219.0312", "utm_y": "4730433.0360", "longitud": "0.902445048", "latitud": "42.70719246", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.902445048, 42.70719246]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "179", ":@computed_region_wvic_k925": "1"}, {"codi": "431423", "nom": "Sarral", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "353709.1895", "utm_y": "4589538.5250", "longitud": "1.248772104", "latitud": "41.44410210", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.248772104, 41.4441021]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "572", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "250827", "nom": "Espot", "codi_comarca": "26", "nom_comarca": "Pallars Sobir\u00e0", "utm_x": "343246.7632", "utm_y": "4715434.5210", "longitud": "1.089974016", "latitud": "42.57540928", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.089974016, 42.57540928]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "323", ":@computed_region_wvic_k925": "2"}, {"codi": "251253", "nom": "Llardecans", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "295154.6856", "utm_y": "4583181.6810", "longitud": "0.550502483", "latitud": "41.37409493", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.550502483, 41.37409493]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "890", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "172180", "nom": "Vilademuls", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "490741.6107", "utm_y": "4665161.3240", "longitud": "2.887964208", "latitud": "42.13851210", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.887964208, 42.1385121]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "297", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "431536", "nom": "Torredembarra", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "365402.3866", "utm_y": "4556211.7400", "longitud": "1.396064236", "latitud": "41.14606579", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.396064236, 41.14606579]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "519", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "171642", "nom": "Sant Hilari Sacalm", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "459202.6416", "utm_y": "4636441.4060", "longitud": "2.508315363", "latitud": "41.87884392", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.508315363, 41.87884392]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "35", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "170813", "nom": "Gualta", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "508581.5145", "utm_y": "4652945.1700", "longitud": "3.103665683", "latitud": "42.02849475", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.103665683, 42.02849475]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "129", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "081640", "nom": "Pla del Pened\u00e8s, el", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "392219.8573", "utm_y": "4586003.9490", "longitud": "1.710276206", "latitud": "41.41836621", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.710276206, 41.41836621]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "809", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "081607", "nom": "Perafita", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "426092.4323", "utm_y": "4654854.7980", "longitud": "2.106999046", "latitud": "42.04226681", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.106999046, 42.04226681]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "145", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "250404", "nom": "Balaguer", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "317578.8285", "utm_y": "4628758.9800", "longitud": "0.804588928", "latitud": "41.78971866", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.804588928, 41.78971866]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "685", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "171753", "nom": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "499329.6522", "utm_y": "4668891.2640", "longitud": "2.991883821", "latitud": "42.17215993", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.991883821, 42.17215993]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "213", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "170486", "nom": "Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "505571.3629", "utm_y": "4629510.1560", "longitud": "3.067081286", "latitud": "41.81744775", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.067081286, 41.81744775]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "749", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "082763", "nom": "Tagamanent", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "439106.1953", "utm_y": "4620995.6470", "longitud": "2.267717476", "latitud": "41.73844360", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.267717476, 41.7384436]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "818", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "259084", "nom": "F\u00edgols i Aliny\u00e0", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "362977.9915", "utm_y": "4673618.8080", "longitud": "1.340241294", "latitud": "42.20272920", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.340241294, 42.2027292]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "269", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "080291", "nom": "Cabrera de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "449384.0318", "utm_y": "4597329.5320", "longitud": "2.393308926", "latitud": "41.52601029", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.393308926, 41.52601029]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "886", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "170694", "nom": "Fontanals de Cerdanya", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "409407.6965", "utm_y": "4693109.9840", "longitud": "1.899470415", "latitud": "42.38499703", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.899470415, 42.38499703]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "376", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "171479", "nom": "Ripoll", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "433191.2585", "utm_y": "4672415.6400", "longitud": "2.190753180", "latitud": "42.20104761", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.19075318, 42.20104761]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "362", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "082536", "nom": "Santa Maria de Besora", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "438645.5229", "utm_y": "4664223.7180", "longitud": "2.257677408", "latitud": "42.12772104", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.257677408, 42.12772104]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "52", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081271", "nom": "Monistrol de Montserrat", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "403576.0349", "utm_y": "4607099.8950", "longitud": "1.842759667", "latitud": "41.60979073", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.842759667, 41.60979073]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "478", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "080879", "nom": "Gallifa", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "426413.1385", "utm_y": "4616081.7360", "longitud": "2.115699161", "latitud": "41.69311463", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.115699161, 41.69311463]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "629", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "251348", "nom": "Men\u00e0rguens", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "312358.4214", "utm_y": "4622163.1960", "longitud": "0.743889689", "latitud": "41.72913882", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.743889689, 41.72913882]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "795", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "252287", "nom": "Torrefarrera", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "300805.9449", "utm_y": "4616246.6890", "longitud": "0.607077676", "latitud": "41.67308438", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.607077676, 41.67308438]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "632", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430764", "nom": "Mar\u00e7\u00e0", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "315589.4511", "utm_y": "4555157.8730", "longitud": "0.803144969", "latitud": "41.12678858", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.803144969, 41.12678858]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "196", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "430108", "nom": "Ali\u00f3", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "358200.0331", "utm_y": "4572902.9780", "longitud": "1.306398395", "latitud": "41.29512621", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.306398395, 41.29512621]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "289", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "170353", "nom": "Cam\u00f3s", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "480818.5576", "utm_y": "4660219.3910", "longitud": "2.768048383", "latitud": "42.09382295", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.768048383, 42.09382295]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "95", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "252304", "nom": "Torregrossa", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "319262.7891", "utm_y": "4605428.6440", "longitud": "0.831905372", "latitud": "41.58011517", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.831905372, 41.58011517]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "548", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "080752", "nom": "Dosrius", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "450483.0915", "utm_y": "4604945.5360", "longitud": "2.405853754", "latitud": "41.59467541", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.405853754, 41.59467541]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "477", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "170307", "nom": "Cabanes", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "498191.7643", "utm_y": "4683886.2960", "longitud": "2.978060207", "latitud": "42.30720773", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.978060207, 42.30720773]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "248", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "250138", "nom": "Alfarr\u00e0s", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "298183.1028", "utm_y": "4633756.3160", "longitud": "0.569656730", "latitud": "41.82999269", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.56965673, 41.82999269]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "724", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430141", "nom": "Amposta", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "295671.3070", "utm_y": "4509762.7300", "longitud": "0.581007048", "latitud": "40.71345238", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.581007048, 40.71345238]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "227", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "252228", "nom": "Tiurana", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "355520.2742", "utm_y": "4648473.3240", "longitud": "1.256157847", "latitud": "41.97501877", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.256157847, 41.97501877]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "11", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "251305", "nom": "Mald\u00e0", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "336552.4871", "utm_y": "4601792.0750", "longitud": "1.040176789", "latitud": "41.55110193", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.040176789, 41.55110193]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "691", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "431567", "nom": "Ulldecona", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "284130.7722", "utm_y": "4497266.1920", "longitud": "0.448797887", "latitud": "40.59804299", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.448797887, 40.59804299]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "225", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "430419", "nom": "Caseres", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "268891.3421", "utm_y": "4546680.7590", "longitud": "0.250571950", "latitud": "41.03856857", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.25057195, 41.03856857]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "161", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "430402", "nom": "Cap\u00e7anes", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "313680.4796", "utm_y": "4552246.4920", "longitud": "0.781302840", "latitud": "41.10014659", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.78130284, 41.10014659]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "203", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "170046", "nom": "Albons", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "507044.6072", "utm_y": "4661354.1940", "longitud": "3.085200894", "latitud": "42.10424634", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.085200894, 42.10424634]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "74", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "430803", "nom": "Mas\u00f3, la", "codi_comarca": "01", "nom_comarca": "Alt Camp", "utm_x": "351055.6441", "utm_y": "4566346.2310", "longitud": "1.222709035", "latitud": "41.23480590", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.222709035, 41.2348059]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "525", ":@computed_region_wvic_k925": "30"}, {"codi": "252075", "nom": "Solsona", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "377184.5875", "utm_y": "4650247.0130", "longitud": "1.517179245", "latitud": "41.99466233", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.517179245, 41.99466233]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "132", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "431589", "nom": "Vallclara", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "331255.7367", "utm_y": "4582596.4060", "longitud": "0.982069891", "latitud": "41.37720472", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.982069891, 41.37720472]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "853", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "080787", "nom": "Espunyola, l'", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "398032.4008", "utm_y": "4656457.0140", "longitud": "1.767745419", "latitud": "42.05355577", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.767745419, 42.05355577]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "147", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "252385", "nom": "Vallbona de les Monges", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "340553.8745", "utm_y": "4598808.3610", "longitud": "1.088920757", "latitud": "41.52504899", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.088920757, 41.52504899]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "808", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "251229", "nom": "Linyola", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "325656.0099", "utm_y": "4619746.5060", "longitud": "0.904373528", "latitud": "41.71041342", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.904373528, 41.71041342]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "878", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "171432", "nom": "Rab\u00f3s", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "502281.8313", "utm_y": "4691895.2770", "longitud": "3.027717715", "latitud": "42.37933638", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.027717715, 42.37933638]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "347", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082649", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "459050.0908", "utm_y": "4603153.4680", "longitud": "2.508766296", "latitud": "41.57901954", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.508766296, 41.57901954]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "603", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "250306", "nom": "Pont de Bar, el", "codi_comarca": "04", "nom_comarca": "Alt Urgell", "utm_x": "385156.6510", "utm_y": "4692046.1670", "longitud": "1.605152752", "latitud": "42.37221301", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.605152752, 42.37221301]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "399", ":@computed_region_wvic_k925": "5"}, {"codi": "179026", "nom": "Forallac", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "504565.4816", "utm_y": "4645308.1880", "longitud": "3.055092224", "latitud": "41.95974452", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.055092224, 41.95974452]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "24", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "250680", "nom": "Castellnou de Seana", "codi_comarca": "27", "nom_comarca": "Pla d'Urgell", "utm_x": "331056.6781", "utm_y": "4612707.8490", "longitud": "0.971241769", "latitud": "41.64822014", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.971241769, 41.64822014]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "754", ":@computed_region_wvic_k925": "23"}, {"codi": "170789", "nom": "Ger", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "405005.7108", "utm_y": "4696014.9890", "longitud": "1.845525258", "latitud": "42.41062854", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.845525258, 42.41062854]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "345", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "430249", "nom": "Bellvei", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "380713.8783", "utm_y": "4566526.0260", "longitud": "1.576455639", "latitud": "41.24134335", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.576455639, 41.24134335]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "514", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "080706", "nom": "Collsuspina", "codi_comarca": "42", "nom_comarca": "Moian\u00e8s", "utm_x": "431515.2580", "utm_y": "4630763.7200", "longitud": "2.175314238", "latitud": "41.82579764", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.175314238, 41.82579764]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "679", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251615", "nom": "Conca de Dalt", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "332640.3824", "utm_y": "4678947.2320", "longitud": "0.971426812", "latitud": "42.24478465", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.971426812, 42.24478465]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "189", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "080023", "nom": "Aguilar de Segarra", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "386156.1188", "utm_y": "4621696.0500", "longitud": "1.630963223", "latitud": "41.73892913", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.630963223, 41.73892913]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "871", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "080826", "nom": "Fogars de la Selva", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "472676.2433", "utm_y": "4620417.3920", "longitud": "2.671432557", "latitud": "41.73509888", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.671432557, 41.73509888]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "901", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "170242", "nom": "Bolvir", "codi_comarca": "15", "nom_comarca": "Cerdanya", "utm_x": "407842.7222", "utm_y": "4696849.0020", "longitud": "1.879863587", "latitud": "42.41848025", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.879863587, 42.41848025]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "382", ":@computed_region_wvic_k925": "4"}, {"codi": "252509", "nom": "Vilanova de Mei\u00e0", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "336293.7146", "utm_y": "4651175.1350", "longitud": "1.023470182", "latitud": "41.99558008", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.023470182, 41.99558008]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "122", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "082779", "nom": "Talamanca", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "414942.1596", "utm_y": "4621203.8310", "longitud": "1.977139773", "latitud": "41.73809931", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.977139773, 41.73809931]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "879", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "430332", "nom": "Botarell", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "331190.6416", "utm_y": "4555825.0090", "longitud": "0.988701528", "latitud": "41.13618814", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.988701528, 41.13618814]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "427", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "251039", "nom": "Granyanella", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "352490.0102", "utm_y": "4614259.2940", "longitud": "1.228114284", "latitud": "41.66644177", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.228114284, 41.66644177]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "733", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "081521", "nom": "Orp\u00ed", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "383780.9384", "utm_y": "4598421.0320", "longitud": "1.606929230", "latitud": "41.52900383", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.60692923, 41.52900383]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "851", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "430542", "nom": "Espluga de Francol\u00ed, l'", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "341539.8605", "utm_y": "4584493.1430", "longitud": "1.104490009", "latitud": "41.39637103", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.104490009, 41.39637103]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "532", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "170834", "nom": "Hostalric", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "470179.2485", "utm_y": "4621616.4120", "longitud": "2.641346718", "latitud": "41.74580856", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.641346718, 41.74580856]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "536", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "089045", "nom": "Badia del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "426053.9829", "utm_y": "4595645.7070", "longitud": "2.113905197", "latitud": "41.50903011", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.113905197, 41.50903011]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "563", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "252173", "nom": "T\u00e0rrega", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "345027.1185", "utm_y": "4612177.5010", "longitud": "1.139054429", "latitud": "41.64628389", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.139054429, 41.64628389]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "880", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "250642", "nom": "Castellar de la Ribera", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "368825.0693", "utm_y": "4653505.6400", "longitud": "1.415558053", "latitud": "42.02265254", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.415558053, 42.02265254]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "85", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "430846", "nom": "Miravet", "codi_comarca": "30", "nom_comarca": "Ribera d'Ebre", "utm_x": "298055.4058", "utm_y": "4545771.6010", "longitud": "0.597512982", "latitud": "41.03813937", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.597512982, 41.03813937]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "163", ":@computed_region_wvic_k925": "36"}, {"codi": "083015", "nom": "Viladecans", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "417945.6478", "utm_y": "4574289.0480", "longitud": "2.019652409", "latitud": "41.31589677", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.019652409, 41.31589677]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "511", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "430960", "nom": "Morera de Montsant, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "319230.6260", "utm_y": "4570446.4780", "longitud": "0.841974773", "latitud": "41.26522842", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.841974773, 41.26522842]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "554", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "171870", "nom": "Saus, Camallera i Llampaies", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "497002.0595", "utm_y": "4663462.8170", "longitud": "2.963730612", "latitud": "42.12326353", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.963730612, 42.12326353]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "53", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082021", "nom": "Sant Celoni", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "457768.1826", "utm_y": "4615478.4970", "longitud": "2.492519120", "latitud": "41.68996299", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.49251912, 41.68996299]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "591", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "171024", "nom": "Ma\u00e7anet de Cabrenys", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "479453.1349", "utm_y": "4692671.2560", "longitud": "2.750387891", "latitud": "42.38605651", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.750387891, 42.38605651]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "404", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082861", "nom": "Torre de Claramunt, la", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "388067.0658", "utm_y": "4598860.8970", "longitud": "1.658209642", "latitud": "41.53357560", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.658209642, 41.5335756]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "868", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "431331", "nom": "Roquetes", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "289414.2097", "utm_y": "4521596.6290", "longitud": "0.503011157", "latitud": "40.81838249", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.503011157, 40.81838249]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "210", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "431021", "nom": "Pa\u00fcls", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "281082.7088", "utm_y": "4533395.1140", "longitud": "0.400164063", "latitud": "40.92237943", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.400164063, 40.92237943]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "173", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "171668", "nom": "Sant Jordi Desvalls", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "496156.5632", "utm_y": "4657781.2710", "longitud": "2.953539082", "latitud": "42.07208893", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.953539082, 42.07208893]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "72", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "082325", "nom": "Sant Pere de Riudebitlles", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "391529.9744", "utm_y": "4589881.8130", "longitud": "1.701326925", "latitud": "41.45319447", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.701326925, 41.45319447]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "713", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "430228", "nom": "Batea", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "274144.4220", "utm_y": "4552777.7930", "longitud": "0.310763867", "latitud": "41.09490435", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.310763867, 41.09490435]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "426", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "252115", "nom": "Sudanell", "codi_comarca": "33", "nom_comarca": "Segri\u00e0", "utm_x": "297118.3962", "utm_y": "4603527.3980", "longitud": "0.567124940", "latitud": "41.55769135", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.56712494, 41.55769135]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "604", ":@computed_region_wvic_k925": "21"}, {"codi": "430568", "nom": "Fatarella, la", "codi_comarca": "37", "nom_comarca": "Terra Alta", "utm_x": "288000.9849", "utm_y": "4559856.6110", "longitud": "0.473149679", "latitud": "41.16234027", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.473149679, 41.16234027]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "448", ":@computed_region_wvic_k925": "38"}, {"codi": "431649", "nom": "Vespella de Gai\u00e0", "codi_comarca": "36", "nom_comarca": "Tarragon\u00e8s", "utm_x": "362716.6276", "utm_y": "4561756.1350", "longitud": "1.362829038", "latitud": "41.19553911", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.362829038, 41.19553911]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "463", ":@computed_region_wvic_k925": "37"}, {"codi": "172305", "nom": "Vila-sacra", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "501520.7343", "utm_y": "4679250.2640", "longitud": "3.018439284", "latitud": "42.26545523", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.018439284, 42.26545523]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "200", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430770", "nom": "Mas de Barberans", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "278247.4720", "utm_y": "4512731.8280", "longitud": "0.373878190", "latitud": "40.73566675", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.37387819, 40.73566675]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "219", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "430733", "nom": "Llorac", "codi_comarca": "16", "nom_comarca": "Conca de Barber\u00e0", "utm_x": "358830.8950", "utm_y": "4601921.2270", "longitud": "1.307155552", "latitud": "41.55650686", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.307155552, 41.55650686]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "698", ":@computed_region_wvic_k925": "28"}, {"codi": "171498", "nom": "Riudaura", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "451081.5611", "utm_y": "4670870.6330", "longitud": "2.407573106", "latitud": "42.18845748", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.407573106, 42.18845748]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "279", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "082896", "nom": "Torrelles de Llobregat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "414775.8401", "utm_y": "4579116.7670", "longitud": "1.981109195", "latitud": "41.35904782", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.981109195, 41.35904782]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "480", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "082384", "nom": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "423335.9989", "utm_y": "4598317.7310", "longitud": "2.080999131", "latitud": "41.53283954", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.080999131, 41.53283954]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "914", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "082444", "nom": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "417721.8526", "utm_y": "4580184.7460", "longitud": "2.016180072", "latitud": "41.36897282", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.016180072, 41.36897282]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "831", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "251410", "nom": "Montoliu de Segarra", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "355803.9506", "utm_y": "4605731.2550", "longitud": "1.269958038", "latitud": "41.59026940", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.269958038, 41.5902694]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "546", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "430688", "nom": "Godall", "codi_comarca": "22", "nom_comarca": "Montsi\u00e0", "utm_x": "285991.1941", "utm_y": "4503605.7360", "longitud": "0.468609637", "latitud": "40.65558241", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.468609637, 40.65558241]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "224", ":@computed_region_wvic_k925": "41"}, {"codi": "171387", "nom": "Portbou", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "513365.1799", "utm_y": "4697131.3110", "longitud": "3.162469970", "latitud": "42.42638049", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.16246997, 42.42638049]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "288", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "171019", "nom": "Massanes", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "471069.2672", "utm_y": "4623905.4090", "longitud": "2.651939379", "latitud": "41.76645821", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.651939379, 41.76645821]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "811", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "172082", "nom": "Vall de Bianya, la", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "455057.6174", "utm_y": "4673354.6070", "longitud": "2.455530930", "latitud": "42.21106657", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.45553093, 42.21106657]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "265", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "251811", "nom": "Puigverd d'Agramunt", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "343895.6925", "utm_y": "4626811.8420", "longitud": "1.121642260", "latitud": "41.77780562", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.12164226, 41.77780562]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "776", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "081593", "nom": "Parets del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "436104.0517", "utm_y": "4602670.6420", "longitud": "2.233577244", "latitud": "41.57316553", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.233577244, 41.57316553]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "695", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081884", "nom": "Sag\u00e0s", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "414070.4218", "utm_y": "4655941.8910", "longitud": "1.961603058", "latitud": "42.05083423", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.961603058, 42.05083423]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "151", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "081326", "nom": "Montmajor", "codi_comarca": "14", "nom_comarca": "Bergued\u00e0", "utm_x": "395250.3666", "utm_y": "4652484.0290", "longitud": "1.734842842", "latitud": "42.01741553", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.734842842, 42.01741553]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "146", ":@computed_region_wvic_k925": "8"}, {"codi": "172240", "nom": "Vilallonga de Ter", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "443353.7895", "utm_y": "4686831.1590", "longitud": "2.312432131", "latitud": "42.33167030", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.312432131, 42.3316703]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "386", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "171788", "nom": "Sant Pere Pescador", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "506876.9526", "utm_y": "4670666.6540", "longitud": "3.083283056", "latitud": "42.18811983", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.083283056, 42.18811983]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "278", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "252234", "nom": "Tor\u00e0", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "367336.1549", "utm_y": "4630246.2060", "longitud": "1.402811908", "latitud": "41.81299173", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.402811908, 41.81299173]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "590", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "430311", "nom": "Borges del Camp, les", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "333873.5831", "utm_y": "4559744.8030", "longitud": "1.019587184", "latitud": "41.17203008", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.019587184, 41.17203008]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "482", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "170078", "nom": "Amer", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "467144.4655", "utm_y": "4650866.4810", "longitud": "2.603222047", "latitud": "42.00913383", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.603222047, 42.00913383]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "124", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "250083", "nom": "Albesa", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "305403.2773", "utm_y": "4624746.5580", "longitud": "0.659485934", "latitud": "41.75071608", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.659485934, 41.75071608]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "768", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "080364", "nom": "Calonge de Segarra", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "374756.1034", "utm_y": "4622060.1370", "longitud": "1.493838563", "latitud": "41.74049243", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.493838563, 41.74049243]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "817", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "080543", "nom": "Castellbisbal", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "414936.9376", "utm_y": "4591975.7860", "longitud": "1.981226635", "latitud": "41.47487524", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.981226635, 41.47487524]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "946", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "252347", "nom": "Tremp", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "326195.4076", "utm_y": "4670452.0670", "longitud": "0.895896972", "latitud": "42.16691811", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.895896972, 42.16691811]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "305", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "080109", "nom": "Art\u00e9s", "codi_comarca": "07", "nom_comarca": "Bages", "utm_x": "413171.2076", "utm_y": "4627891.8550", "longitud": "1.954869440", "latitud": "41.79813699", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.95486944, 41.79813699]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "766", ":@computed_region_wvic_k925": "18"}, {"codi": "430173", "nom": "Argentera, l'", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "324530.5255", "utm_y": "4556096.4160", "longitud": "0.909320776", "latitud": "41.13721890", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.909320776, 41.1372189]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "168", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "080410", "nom": "Canovelles", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "439766.9169", "utm_y": "4608034.1370", "longitud": "2.276970352", "latitud": "41.62175675", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.276970352, 41.62175675]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "926", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "250851", "nom": "Estar\u00e0s", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "365056.0490", "utm_y": "4616846.2020", "longitud": "1.378411547", "latitud": "41.69196075", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.378411547, 41.69196075]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "882", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "171674", "nom": "Sant Joan de les Abadesses", "codi_comarca": "31", "nom_comarca": "Ripoll\u00e8s", "utm_x": "440987.6150", "utm_y": "4675872.7180", "longitud": "2.284830772", "latitud": "42.23280805", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.284830772, 42.23280805]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "257", ":@computed_region_wvic_k925": "7"}, {"codi": "171061", "nom": "Mollet de Peralada", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "500047.1156", "utm_y": "4689591.1410", "longitud": "3.000572131", "latitud": "42.35858847", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.000572131, 42.35858847]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "243", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "082943", "nom": "Vallgorguina", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "459322.7846", "utm_y": "4610728.3320", "longitud": "2.511522938", "latitud": "41.64725988", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.511522938, 41.64725988]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "741", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "251543", "nom": "Omells de na Gaia, els", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "339340.8521", "utm_y": "4596128.3660", "longitud": "1.075104780", "latitud": "41.50068029", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.07510478, 41.50068029]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "935", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "170871", "nom": "Jui\u00e0", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "492328.5115", "utm_y": "4651773.2910", "longitud": "2.907342846", "latitud": "42.01794949", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.907342846, 42.01794949]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "20", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "171447", "nom": "Regenc\u00f3s", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "514245.2169", "utm_y": "4644556.0800", "longitud": "3.171880236", "latitud": "41.95285504", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.171880236, 41.95285504]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "911", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}, {"codi": "080193", "nom": "Barcelona", "codi_comarca": "13", "nom_comarca": "Barcelon\u00e8s", "utm_x": "431205.8838", "utm_y": "4581535.6460", "longitud": "2.177241106", "latitud": "41.38240539", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.177241106, 41.38240539]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "512", ":@computed_region_wvic_k925": "29"}, {"codi": "430252", "nom": "Benifallet", "codi_comarca": "09", "nom_comarca": "Baix Ebre", "utm_x": "291168.1246", "utm_y": "4538871.9870", "longitud": "0.517981377", "latitud": "40.97430796", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.517981377, 40.97430796]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "170", ":@computed_region_wvic_k925": "40"}, {"codi": "170583", "nom": "Crespi\u00e0", "codi_comarca": "28", "nom_comarca": "Pla de l'Estany", "utm_x": "483312.6405", "utm_y": "4670645.3890", "longitud": "2.797909523", "latitud": "42.18778054", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.797909523, 42.18778054]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "285", ":@computed_region_wvic_k925": "11"}, {"codi": "080689", "nom": "Cervell\u00f3", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "412971.8686", "utm_y": "4583253.7870", "longitud": "1.958951323", "latitud": "41.39611352", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.958951323, 41.39611352]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "847", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "170773", "nom": "Garriguella", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "505328.6511", "utm_y": "4688030.2340", "longitud": "3.064692114", "latitud": "42.34451252", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.064692114, 42.34451252]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "434", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "251484", "nom": "Od\u00e8n", "codi_comarca": "35", "nom_comarca": "Solson\u00e8s", "utm_x": "366701.4237", "utm_y": "4665871.2660", "longitud": "1.387099236", "latitud": "42.13362308", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.387099236, 42.13362308]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "303", ":@computed_region_wvic_k925": "12"}, {"codi": "252167", "nom": "Talavera", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "361491.9515", "utm_y": "4604683.2110", "longitud": "1.338415635", "latitud": "41.58183982", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.338415635, 41.58183982]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "549", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "251018", "nom": "Granadella, la", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "304705.6825", "utm_y": "4580821.6040", "longitud": "0.665377869", "latitud": "41.35522766", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.665377869, 41.35522766]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "782", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "172348", "nom": "Biure", "codi_comarca": "02", "nom_comarca": "Alt Empord\u00e0", "utm_x": "491356.7799", "utm_y": "4687320.4160", "longitud": "2.895078275", "latitud": "42.33809006", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.895078275, 42.33809006]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "237", ":@computed_region_wvic_k925": "6"}, {"codi": "430923", "nom": "Mont-roig del Camp", "codi_comarca": "08", "nom_comarca": "Baix Camp", "utm_x": "328496.6350", "utm_y": "4550457.6380", "longitud": "0.958121082", "latitud": "41.08730454", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.958121082, 41.08730454]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "155", ":@computed_region_wvic_k925": "39"}, {"codi": "252537", "nom": "Vilosell, el", "codi_comarca": "18", "nom_comarca": "Garrigues", "utm_x": "328305.7381", "utm_y": "4583342.4290", "longitud": "0.946602530", "latitud": "41.38329641", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.94660253, 41.38329641]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "842", ":@computed_region_wvic_k925": "27"}, {"codi": "081000", "nom": "Gurb", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "437271.3629", "utm_y": "4643445.6960", "longitud": "2.243276016", "latitud": "41.94048906", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.243276016, 41.94048906]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "9", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "080174", "nom": "Baleny\u00e0", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "436477.1764", "utm_y": "4629560.2200", "longitud": "2.235188771", "latitud": "41.81537217", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.235188771, 41.81537217]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "687", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "431732", "nom": "Vilella Alta, la", "codi_comarca": "29", "nom_comarca": "Priorat", "utm_x": "314035.5848", "utm_y": "4566068.5110", "longitud": "0.781334275", "latitud": "41.22464309", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.781334275, 41.22464309]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "435", ":@computed_region_wvic_k925": "35"}, {"codi": "089024", "nom": "Vilanova del Vall\u00e8s", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "440707.0423", "utm_y": "4600509.6040", "longitud": "2.288998615", "latitud": "41.55405656", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.288998615, 41.55405656]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "702", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "080863", "nom": "Franqueses del Vall\u00e8s, les", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "441462.1127", "utm_y": "4609635.6120", "longitud": "2.297161105", "latitud": "41.63630673", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.297161105, 41.63630673]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "824", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081982", "nom": "Sant Antoni de Vilamajor", "codi_comarca": "41", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Oriental", "utm_x": "450111.1572", "utm_y": "4613707.5520", "longitud": "2.400660571", "latitud": "41.67356956", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.400660571, 41.67356956]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "796", ":@computed_region_wvic_k925": "22"}, {"codi": "081635", "nom": "Pineda de Mar", "codi_comarca": "21", "nom_comarca": "Maresme", "utm_x": "474138.1547", "utm_y": "4608468.3620", "longitud": "2.689529503", "latitud": "41.62752246", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.689529503, 41.62752246]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "883", ":@computed_region_wvic_k925": "25"}, {"codi": "250707", "nom": "Castellser\u00e0", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "332622.0503", "utm_y": "4623627.4590", "longitud": "0.986964286", "latitud": "41.74684408", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.986964286, 41.74684408]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "858", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "250352", "nom": "Sentiu de Si\u00f3, la", "codi_comarca": "23", "nom_comarca": "Noguera", "utm_x": "323697.4158", "utm_y": "4630338.2730", "longitud": "0.877706518", "latitud": "41.80531687", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.877706518, 41.80531687]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "738", ":@computed_region_wvic_k925": "15"}, {"codi": "251713", "nom": "Pobla de Segur, la", "codi_comarca": "25", "nom_comarca": "Pallars Juss\u00e0", "utm_x": "332460.6499", "utm_y": "4679526.0270", "longitud": "0.969082431", "latitud": "42.24995562", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [0.969082431, 42.24995562]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "249", ":@computed_region_wvic_k925": "9"}, {"codi": "081846", "nom": "Rub\u00ed", "codi_comarca": "40", "nom_comarca": "Vall\u00e8s Occidental", "utm_x": "419143.9597", "utm_y": "4593993.7570", "longitud": "2.031335058", "latitud": "41.49348467", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.031335058, 41.49348467]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "908", ":@computed_region_wvic_k925": "26"}, {"codi": "082573", "nom": "Santa Maria de Miralles", "codi_comarca": "06", "nom_comarca": "Anoia", "utm_x": "376961.9197", "utm_y": "4597316.0820", "longitud": "1.525443659", "latitud": "41.51803535", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.525443659, 41.51803535]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "869", ":@computed_region_wvic_k925": "24"}, {"codi": "171616", "nom": "Sant Feliu de Pallerols", "codi_comarca": "19", "nom_comarca": "Garrotxa", "utm_x": "459258.5093", "utm_y": "4658269.5520", "longitud": "2.507476170", "latitud": "42.07543920", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.50747617, 42.0754392]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "63", ":@computed_region_wvic_k925": "10"}, {"codi": "081477", "nom": "Olesa de Montserrat", "codi_comarca": "11", "nom_comarca": "Baix Llobregat", "utm_x": "407742.9852", "utm_y": "4599684.8520", "longitud": "1.893900541", "latitud": "41.54350594", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.893900541, 41.54350594]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "699", ":@computed_region_wvic_k925": "31"}, {"codi": "171899", "nom": "Cellera de Ter, la", "codi_comarca": "34", "nom_comarca": "Selva", "utm_x": "468698.4327", "utm_y": "4646233.4620", "longitud": "2.622234819", "latitud": "41.96746992", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.622234819, 41.96746992]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "30", ":@computed_region_wvic_k925": "20"}, {"codi": "081748", "nom": "Puigd\u00e0lber", "codi_comarca": "03", "nom_comarca": "Alt Pened\u00e8s", "utm_x": "391429.5560", "utm_y": "4584451.5050", "longitud": "1.701100137", "latitud": "41.40427965", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.701100137, 41.40427965]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "850", ":@computed_region_wvic_k925": "32"}, {"codi": "081496", "nom": "Olost", "codi_comarca": "43", "nom_comarca": "Llu\u00e7an\u00e8s", "utm_x": "425093.3832", "utm_y": "4648595.7960", "longitud": "2.095728143", "latitud": "41.98580669", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.095728143, 41.98580669]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "134", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "081311", "nom": "Montesquiu", "codi_comarca": "24", "nom_comarca": "Osona", "utm_x": "434675.5021", "utm_y": "4662279.7450", "longitud": "2.209866277", "latitud": "42.10989357", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.209866277, 42.10989357]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "68", ":@computed_region_wvic_k925": "13"}, {"codi": "251142", "nom": "Ivorra", "codi_comarca": "32", "nom_comarca": "Segarra", "utm_x": "366656.1182", "utm_y": "4625646.2040", "longitud": "1.395661121", "latitud": "41.77146172", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.395661121, 41.77146172]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "769", ":@computed_region_wvic_k925": "19"}, {"codi": "171729", "nom": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena", "codi_comarca": "20", "nom_comarca": "Giron\u00e8s", "utm_x": "470832.4939", "utm_y": "4653850.4570", "longitud": "2.647611077", "latitud": "42.03615420", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [2.647611077, 42.0361542]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "86", ":@computed_region_wvic_k925": "14"}, {"codi": "250740", "nom": "Ciutadilla", "codi_comarca": "38", "nom_comarca": "Urgell", "utm_x": "344804.1952", "utm_y": "4602776.4120", "longitud": "1.138813382", "latitud": "41.56160701", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.138813382, 41.56160701]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "734", ":@computed_region_wvic_k925": "17"}, {"codi": "431634", "nom": "Vendrell, el", "codi_comarca": "12", "nom_comarca": "Baix Pened\u00e8s", "utm_x": "377208.2917", "utm_y": "4564227.6980", "longitud": "1.535095510", "latitud": "41.22012232", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [1.53509551, 41.22012232]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "456", ":@computed_region_wvic_k925": "33"}, {"codi": "170182", "nom": "Bellcaire d'Empord\u00e0", "codi_comarca": "10", "nom_comarca": "Baix Empord\u00e0", "utm_x": "507817.5887", "utm_y": "4658775.1840", "longitud": "3.094515204", "latitud": "42.08101115", "georefer_ncia": {"type": "Point", "coordinates": [3.094515204, 42.08101115]}, ":@computed_region_bh64_c7uy": "92", ":@computed_region_wvic_k925": "16"}]